<?xml version="1.0" encoding="Windows-1251"?>
<z:root xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://nssmc.gov.ua/Schem/YearEmEs YearEmEs.xsd" xmlns:z="http://nssmc.gov.ua/Schem/YearEmEs" D_EDRPOU="31106821" D_NAME="Приватне акцiонерне товариство &quot;Автотрейдiнг Iнвест&quot;" STD="2020-01-01T00:00:00" FID="2020-12-31T00:00:00" NREG="False" TTYPE="010" REGDATE="" REGNUM="">
  <z:DTSTITLIST>
    <z:row POS_PODP="Генеральний директор" FIO_PODP="Боярин П. I." E_OPF="230" E_OZN="0" ROZM_IO="2" ROZM_IS="2" ROZM_FON="2" ROZM_OMP="2" E_BANK="2" E_FINUST="2" E_STRAH="2" E_ISI="2" E_TSOBL="2" E_BORG="2" E_SANAC="2" E_ROZPOR="2" FST_OZN="1" FST_PZMSFZ="2" E_KONSFZ="2" ROZM_PUBL="2" ROZM_PRIV="1" E_ATTYPE="2" E_CONT="Україна" E_OBL="80000" E_POST="03062" E_ADRES="м.Київ" E_STREET="просп. Перемоги, 67" E_PHONE="+380 (44) 490-10-96" E_FAX="+380 (44) 490-10-96" E_MAIL="anna.bodeko@invest.autotrading.ua" MBS_KIND="1" MBS_DATE="2021-04-20T00:00:00" MBS_NUM="Затвердити рiчну iнформацiю емiтента цiнних паперiв за 2020 рiк." APA_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку iнфраструктури фондового ринку України&quot;" APA_EDRPOU="21676262" APA_CONT="804" APA_LICNUM="DR/00002/ARM"/>
  </z:DTSTITLIST>
  <z:DTSTOC>
    <z:row ITEMCODE="UROSOB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="LICENCE" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="STV_UO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="KORP_SEC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="RA_INFO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGSTR" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SUDSPRV" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SHTRAF" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="BUS_TEXT" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGUPRPO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ORGUPR" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PERS_PO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PERSON_P" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OWNER_PO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="EXITFEE" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZASN" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="MANREPA" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEVPROSP" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEVINFO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DERIVS" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="FINRISKMAN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="RISKTEND" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPOWNREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPVOLREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORPBEYREF" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ZBORY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_SVB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_EXB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_OU2" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_SPO" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CORP_DNY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="APPDISPROC" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AUTHOFFIC" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OWNER" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH1" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH2" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="HOLDCH3" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CAPSTRU" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPERY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPERY_A" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBLIG" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PAPER_DR" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="POHID_CP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GAR_TO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="VYKUP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZV_SON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="EMOWSC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="EMOWEQ" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SECLIM" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="VSHQTY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DYVIDEND" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GOSPFIN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OSN_ZASB" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="CHAKTIVY" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="ZOBOVYAZ" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBS_PROD" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CVRP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="OBSLUG" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_BA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_BC" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_WI" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="DEAL_WICA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="FIN" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AUDITINFO" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="GARFIN" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="REPCONS" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="AGRCORP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="AGRCONST" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="OSOBLYVA" ITEMEXIST="1"/>
    <z:row ITEMCODE="OBLIG_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SSR_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ROZM_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZOB_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="ZMINY_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="STR_IP" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRAVA_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="BORG" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="VYP_IS" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="RSTR_IA" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="SERT_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="O_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="CHA_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRAV_FON" ITEMEXIST="0"/>
    <z:row ITEMCODE="PRIM" ITEMEXIST="1" PRIM="Вiдомостi про участь емiтента в iнших юридичних особах вiдсутня, тому що юридичних осiб, в яких емiтенту належить бiльше 5% акцiй (часток,паїв) немає;
Iнформацiя про судовi справи емiтента (дочiрнiх пiдприємств немає) вiдсутня тому що судових справ, за якими розглядаються позовнi вимоги у розмiрi на суму 1 та бiльше вiдсоткiв активiв емiтента станом на початок звiтного року, стороною в яких виступає емiтент, його посадовi особи провадження за якими вiдкрито у звiтному роцi, а також судових справ, рiшення за якими набрало чинностi у звiтному роцi немає; 
Iнформацiя про штрафнi санкцiї щодо емiтента вiдсутня тому що штрафних санкцiй, накладених органами державної влади у звiтному перiодi не було;
Iнформацiя про рейтингове агентство вiдсутня тому що емiтент не проводив рейтингової оцiнки; 
Iнформацiя про наявнiсть фiлiалiв або iнших вiдокремлених структурних пiдроздiлiв емiтента вiдсутня, тому що фiлiалiв або iнших вiдокремлених структурних пiдроздiлiв немає;
Iнформацiя про володiння посадовими особами емiтента акцiями емiтента вiдсутня тому що посадовi особи акцiями емiтента не володiють;
Iнформацiя про засновникiв та/або учасникiв емiтента, вiдсоток акцiй (часток, паїв) вiдсутня тому що засновник емiтента не є його акцiонером на кiнець звiтного перiоду;
Власний кодекс корпоративного управлiння, яким керується емiтент вiдсутня тому що власного кодексу корпоративного управлiння немає; 
Iнформацiя про кодекс корпоративного управлiння фондової бiржi, об'єднання юридичних осiб або iнший кодекс корпоративного управлiння, який емiтент добровiльно вирiшив застосовувати вiдсутня тому що емiтент не вирiшував добровiльно застосувавати iншi кодекси корпоративного управлiння; 
Iнформацiя про практику корпоративного управлiння, застосовувану понад визначенi законодавством вимоги вiдсутня тому що такої практики немає; 
Iнформацiя про облiгацiї емiтента вiдсутня тому що товариство не випускало облiгацiй; 
Iнформацiя про iншi цiннi папери, випущенi емiтентом вiдсутня тому що товариство не випускало iншi цiннi папери; 
Iнформацiя про похiднi цiннi папери емiтента вiдсутня тому що товариство не випускало похiднi цiннi папери; 
Iнформацiя придбання власних акцiй емiтентом протягом звiтного перiоду вiдсутня тому що товариство не придбавало власнi акцiї протягом звiтного перiоду викуплених власних акцiй немає;
Iнформацiя про змiну акцiонерiв, яким належать голосуючi акцiї, розмiр пакета яких стає бiльшим, меншим або рiвним пороговому значенню пакета акцiй вiдсутня тому що таких змiн в звiтному перiодi не було;
Iнформацiя про наявнiсть у власностi працiвникiв емiтента цiнних паперiв (крiм акцiй) такого емiтента вiдсутня тому що iншi цiннi папери (крiм акцiй) не випускалиь; 
Iнформацiя про наявнiсть у власностi працiвникiв емiтента акцiй у розмiрi понад 0,1 вiдсотка розмiру статутного капiталу вiдсутня тому що таких працiвникiв емiтента немає;
Iнформацiя про виплату дивiдендiв та iнших доходiв за цiнними паперами вiдсутня тому що дивiденди у звiтному перiодi виплата дивiдендiв та iнших доходiв за цiнними паперами не здiйснювалась; 
Iнформацiя про обсяги виробництва та реалiзацiї основних видiв продукцiї та iнформацiя про собiвартiсть реалiзованої продукцiї вiдсутня, тому що Товариство не займається видами дiяльностi, що класифiкуються як переробна, добувна промисловiсть або виробництво та розподiлення електроенергiї, газу та води за класифiкатором видiв економiчної дiяльностi;
Вiдомостi про аудиторський звiт незалежного аудитора, наданий за результатами аудиту фiнансової звiтностi емiтента аудитором (аудиторською фiрмою), вiдсутнiй тому що аудит фiнансової звiтностi не проводився; 
Iнформацiя про акцiонернi або корпоративнi договори, укладенi акцiонерами (учасниками) такого емiтента, яка наявна в емiтента вiдсутня тому що такої iнформацiї у емiтента немає; 
Iнформацiя про будь-якi договори та/або правочини, умовою чинностi яких є незмiннiсть осiб, якi здiйснюють контроль над емiтентом вiдсутня тому що таких договорiв та/або правочинiв немає; 
Iнформацiя про одержанi лiцензiї (дозволи) на окремi види дiяльностi; iнформацiя щодо посади корпоративного секретаря; iнформацiя про будь-якi винагороди або компенсацiї, якi мають бути виплаченi посадовим особам емiтента в разi їх звiльнення; iнформацiя про змiну осiб, яким належить право голосу за акцiями, сумарна кiлькiсть прав за якими стає бiльшою, меншою або рiвною пороговому значенню пакета акцiй; iнформацiя про змiну осiб, якi є власниками фiнансових iнструментiв, пов'язаних з голосуючими акцiями акцiонерного товариства, сумарна кiлькiсть прав за якими стає бiльшою, меншою або рiвною пороговому значенню пакета акцiй. iнформацiя про забезпечення випуску боргових цiнних паперiв; звiт про стан об'єкта нерухомостi (у разi емiсiї цiльових облiгацiй пiдприємств, виконання зобов'язань за якими здiйснюється шляхом передання об'єкта (частини об'єкта) житлового будiвництва); iнформацiя про прийняття рiшення про попереднє надання згоди на вчинення значних правочинiв; iнформацiя про вчинення значних правочинiв; iнформацiя про вчинення правочинiв, щодо вчинення яких є заiнтересованiсть; iнформацiя про осiб, заiнтересованих у вчиненнi товариством правочинiв iз заiнтересованiстю, та обставини, iснування яких створює заiнтересованiсть; рiчна фiнансова звiтнiсть поручителя (страховика/гаранта), що здiйснює забезпечення випуску боргових цiнних паперiв (за кожним суб'єктом забезпечення окремо) вiдсутня тому що приватне акцiонерне товариство, щодо iнших цiнних паперiв, крiм акцiй, якого не здiйснено публiчну пропозицiю, не зобов'язано розкривати цю iнформацiю.
Iнформацiя, зазначена в пунктах 36-45 вiдсутня тому що товариство не випускало iпотечнi облiгацiї, iпотечнi сертифiкати та сертифiкати ФОН.
В роздiлi XIX. Вiдомостi щодо особливої iнформацiї та iнформацiї про iпотечнi цiннi папери, що виникала протягом перiоду не вказано дату оприлюднення Повiдомлення (Повiдомлення про iнформацiю) у загальнодоступнiй iнформацiйнiй базi даних НКЦПФР або через особу, яка провадить дiяльнiсть з оприлюднення регульованої iнформацiї вiд iменi учасникiв фондового ринку у зв'язку з тим, що приватнi ацiонернi товариства не оприлюднють особливу iнформацiю у загальнодоступнiй iнформацiйнiй базi даних НКЦПФР або через особу, яка провадить дiяльнiсть з оприлюднення регульованої iнформацiї вiд iменi учасникiв фондового ринку.
"/>
  </z:DTSTOC>
  <z:DTSUROSOB_O>
    <z:row DAT_GOS="2000-08-27T00:00:00" E_OBL="80000" STATUT="3147650" DAT_AK="0" DERG_AK="0" PERS_KL="28" KVED1="68.20" KVED_NM1="Надання в оренду чи експлуатацiю власного чи орендованого майна" KVED2="41.20" KVED_NM2="Будiвництво житлових чи нежитлових будiвель" KVED3="42.99" KVED_NM3="Будiвництво iнших споруд н.в.i.у." NAC_BANK="ПУБЛIЧНЕ АКЦIОНЕРНЕ ТОВАРИСТВО АКЦIОНЕРНИЙ БАНК &quot;УКРГАЗБАНК&quot;" NAC_MFO="320478" NAC_RAH="UA733204780000000026009153755" VAL_BANK="немає" VAL_MFO="немає" VAL_RAH="немає" SHORT_NAME="ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot;"/>
  </z:DTSUROSOB_O>
  <z:DTSLICENCE/>
  <z:DTSSTV_UO/>
  <z:DTSKORP_SEC/>
  <z:DTSRA_INFO/>
  <z:DTSORGSTR/>
  <z:DTSSUDSPRV/>
  <z:DTSSHTRAF/>
  <z:DTSBUS_TEXT>
    <z:row ORG_STR="Змiн в органiзацiйнiй структурi вiдповiдно до попереднiх звiтних перiодiв не було." SERCHIS="Середньооблiкова чисельнiсть штатних працiвникiв облiкового складу: 28 осiб. Середня чисельнiсть позаштатних працiвникiв та осiб, якi працюють за сумiсництвом: 4 особи. Чисельнiсть працiвникiв, якi працюють на умовах неповного робочого часу (дня, тижня): 7 осiб. Фонд оплати працi: 5151 тис.грн. Фонд оплати працi збiльшився у 2020 роцi в порiвняннi з 2019 роком. Кадрова програма емiтента, спрямована на забезпечення рiвня квалiфiкацiї працiвникiв операцiйним потребам емiтента: на пiдприємствi iснує детальний план навчання працiвникiв, спрямований на пiдвищення квалiфiкацiї у вiдповiдностi до вимог бiзнесу." NEZAL="Емiтент не належить до будь-яких об'єднань пiдприємств." SPDIYAL="Емiтент не проводить спiльну дiяльнiсть з iншими органiзацiями, пiдприємствами, установами." PROPOZ="Пропозицiй щодо реорганiзацiї з боку третiх осiб протягом звiтного перiоду не було." OBL_POL="Амортизацiя об'єктiв основних засобiв нараховується по прямолiнiйному методу. Признання, оцiнка i облiк основних засобiв здiйснюється вiдповiдно с П(С)БО7 &quot;Основнi засоби&quot;. Признання,оцiнка i облiк нематерiальних активiв здiйснюється вiдповiдно з П(С)БО8 &quot;Нематерiальнi активи&quot;.Одиницею облiку визначається окремий об'єкт нематерiальних активiв. Товарно-матерiальнi цiнностi признаються, оцiнюються i враховуються вiдповiдно с П(С)БО9 &quot;Запаси&quot;.Одиницею запасiв враховується кожне найменування цiнностей. Придбанi запаси зараховуються на баланс по собiвартостi вiдповiдно с П(С)БО9 &quot;Запаси&quot; по методу ФИФО, ТЗВ включаються в собiвартiсть запасiв. Запаси,якi не принесуть економiчних вигод в майбутньому, визначаються нелiквiдними i списуються в бухгалтерському облiку. Признання i вiдображення облiку доходiв враховується вiдповiдно с П(С)БО15 &quot;Доходи&quot;. Доходи признаються на дату вiдгрузки продукцiї, виконаних послуг.В склад доходiв майбутнiх перiодiв враховуються суми доходiв, нарахованi на протязi поточного перiоду, якi будуть визначенi в наступних звiтних перiодах. Признання i вiдображення облiку витрат враховується вiдповiдно з П(С)БО16 &quot;Витрати&quot;. Витрати вiдображаються в балансi одночасно зi зменшенням активiв i збiльшенням зобов'язань, а в звiтi про фiнансовi результати вiдображаються одночасно з доходами, для одержання яких вони отриманi. Фiнансова, податкова, статистична i iнша звiтнiсть, в якiй використовується грошовий вимiр, засновуються на даних бухгалтерського облiку. Фiнансових iнвестицiй товариство не здiйснювало, в зв&quot;язку з цим метод облiку та оцiнки вартостi фiнансових iнвестицiй невизначений." PRODUKT="Основнi види послуг, що надає Товариство - це здавання в оренду власного нерухомого майна. Товариство не займається виробництвом, тому iнформацiя щодо обсягiв виробництва (у натуральному та грошовому виразi) вiдсутня. Середньореалiзацiйнi цiни: 597,36 грн.за метр квадратний. Сума виручки: 26582 тис. грн. Товариство не займається експортом, тому iнформацiя щодо загальної суми експорту вiдсутня. Частка експорту в загальному обсязi продажiв-0%.Дiяльнiсть Товариства щодо здавання в оренду власного нерухомого майна, є перспективною.Залежностi вiд сезонних змiн немає.Основнi ринки збуту та основнi клiєнти: ринок нерухомостi (здавання в оренду), основнi клiєнти - юридичнi особи та фiзичнi особи-пiдприємцi.Основними ризиками в дiяльностi Товариства є полiтична та економiчна нестабiльнiсть; змiни законодавства та оподаткування; iнфляцiйнi процеси в економiцi України.Для зменшення ризикiв, захисту своєї дiяльностi Товариство пiдвищує якiсть послуг, що надаються, проводить постiйний пошук орендарiв.Канали збуту й методи продажу, якi використовує Товариство: варiювання цiнової полiтики, розширення рекламних заходiв щодо послуг  емiтента.Товариство не займається виробничою дiяльнiстю, тому iнформацiя щодо джерел сировини, їх доступнiсть та динамiки цiн, особливостей стану розвитку галузi виробництва, кiлькостi постачальникiв за основними видами сировини та матерiалiв, що займають бiльше 10 вiдсоткiв у загальному обсязi постачання, вiдсутня.Товариство не впроваджувало у звiтному перiодi нових технологiй, нових товарiв. Становище Товариства на ринку послуг iз здавання в оренду власного нерухомого майна стабiльне.Конкуренцiя послуг iз здавання в оренду власного нерухомого майна висока. Особливостями послуг емiтента є варiювання цiнової полiтики, мiсцезнаходження та якiсть площ, що здаються в оренду.Товариство планує подальше розширення площ, що здаються в оренду. Дiяльнiсть товариства здiйснюється на територiї України, всi 100% загальної суми доходiв в 2020р. отримано на Українi." PRYDBAN="Основних придбань або вiдчужень активiв за останнi п'ять рокiв не було. 
Значних iнвестицiй або придбань товариство не планує. 
" OSN_ZASB="Первiсна вартiсть основних засобiв станом на 31.12.2020р. становить 94868 тис.грн., знос - 68502 тис.грн. Об'эктiв оренди немає.. Коефiцiєнт зносу основних засобiв 72,20% Товариство не займається виробництвом продукцiї, тому iнформацiя про виробничi потужностi та ступiнь використання обладнання вiдсутня. Спосiб утримання активiв, мiсцезнаходження основних засобiв: 1. Земельна дiлянка, 0,57 га. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район, с. Тур'я Поляна, вул. Шевченка,95. 80 кв.м. Право власностi: Власне майно. 2. Лiсопильний комплекс. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район, с. Тур'я Поляна, вул. Шевченка,95. Право власностi: Власне майно. 3. Земельна дiлянка, 0,99 га. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район с. Кам'яниця, урочище &quot;Вишнє поле&quot;.  Право власностi: Власне майно. 4. Земельна дiлянка, 0,99 га. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район с. Кам'яниця, урочище &quot;Вишнє поле&quot;.  Право власностi: Власне майно. 5. Земельна дiлянка, 1 га. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район с. Кам'яниця, урочище &quot;Вишнє поле&quot;. Право власностi: Власне майно. 6. Примiщення митного термiналу з зовнiшнiм освiтленням. Мiсцезнаходження: Закарпатська область, Ужгородський район, с. Соломоново, вул. Перемоги, 46. Право власностi: Власне майно. 7. Будiвля АБК. Мiсцезнаходження: м. Київ, пр-т Перемоги, 67. Використовується у виробничих цiлях. Знаходиться в заставi згiдно з договором iпотечного кредитування. Право власностi: Власне майно. 8. Битовка 6х3. Мiсцезнаходження: м. Київ, пр-т Перемоги, 67. Використовується у виробничих цiлях. Право власностi: Власне майно. 9. Битовка 6х3. Мiсцезнаходження: м. Київ, пр-т Перемоги, 67. Використовується у виробничих цiлях. Право власностi: Власне майно. 10. Гараж. Мiсцезнаходження: м. Київ, вул Вернадського, 34/1. Використовується у виробничих цiлях. Право власностi: Власне майно. 11. Земельна дiлянка, 1,1 га. Мiсцезнаходження: м. Київ, пр-т Перемоги, 67.  Екологiчнi питання, що можуть позначитися на використаннi активiв пiдприємства, вiдсутнi. Утримання активiв здiйснюється за власнi кошти Товариства. Значних правочинiв щодо основних засобiв в звiтному роцi не було. Планiв капiтального будiвництва, розширення або удосконалення основних засобiв немає.

" PROBLEM="Проблеми, якi впливають на дiяльнiсть Товариства - криза та спад економiчної ситуацiї в країнi, постiйнi змiни в чинному законодавствi України. Ступiнь залежностi вiд законодавчих або економiчних обмежень - суттєва." FIN_POL="Полiтика щодо фiнансування дiяльностi емiтента: використання власних i позикових коштiв. Робочого капiталу для поточних потреб достатньо. Оцiнка фахiвцями емiтента можливих шляхiв покращення лiквiдностi не здiйснювалась." DOGOVOR="Укладених, але ще не виконаних договорiв (контрактiв) на кiнець звiтного перiоду немає. В зв'язку з цим iнформацiя про очiкуванi прибутки вiд виконання таких договорiв (контрактiв) вiдсутня." STRATEG="Покращення площ, що здаються в оренду. Iстотнi фактори, якi можуть вплинути на дiяльнiсть емiтента в майбутньому -полiтична та економiчна нестабiльнiсть." DOSLID="Товариство не здiйснює самостiйних дослiджень та розробок." INSHE="Iншою iнформацiєю, що може бути iстотною для оцiнки iнвестором фiнансового стану та результатiв дiяльностi пiдприємства, Товариство не володiє. Iнформацiї про результати та аналiз господарювання емiтента за останнi три роки у формi аналiтичної довiдки в довiльнiй формi немає. "/>
  </z:DTSBUS_TEXT>
  <z:DTSORGUPR>
    <z:row OU_BODY="Генеральний директор" OU_STRU="одноосiбний виконавчий орган" OU_PERS="Генеральний директор: Боярин Петро Iллiч"/>
    <z:row OU_BODY="Наглядова рада" OU_STRU="колегiальний орган, комiтетiв в складi наглядової ради не створено" OU_PERS="Голова наглядової ради: Боярин Олег Петрович. Члени наглядової ради: Дьяконов Олег Валерiйович, Крисiн Олександр Валентинович."/>
    <z:row OU_BODY="Ревiзiйна комiсiя" OU_STRU="колегiальний орган," OU_PERS="Голова Ревiзiйної комiсiї: Боярiна Свiтлана Iллiчна. Члени Ревiзiйної комiсiї: Кушнiр Тетяна Петрiвна, Аврамчук Олександр Григорович"/>
    <z:row OU_BODY="Загальнi збори" OU_STRU="акцiонери" OU_PERS="акцiонери згiдно реєстру власникiв iменних цiнних паперiв"/>
  </z:DTSORGUPR>
  <z:DTSPERSON_P>
    <z:row POSADA="Генеральний директор" P_I_B="Боярин Петро Iллiч" RIK="1950" OSVITA="Повна вища" STAGE="56" PO_POSAD="Директор" OPYS="Розмiр виплаченої винагороди в 2020 роцi становить 597080,64 грн. В натуральнiй формi винагороди не було.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 26 рокiв. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: директор. 
Одночасно обiймає посади:	
-Виконавчий Директор ТОВ &quot;Академiя&quot; (21545293), (03142, м. Київ, бул.Вернадського, 63-б).
-Член Наглядової ради ПрАТ &quot;Єврокар&quot; (30913130), (89460, Україна, Закарпатська обл., Ужгородський р-н, с.Соломоново, вул.Перемоги, 46).
-Заступник Голови Правлiння ПрАТ &quot;Атолл Холдiнг&quot;, (31237888), (03062, Україна, м.Київ, проспект Перемоги, буд.67).
" DAT_OBR="2019-04-19T00:00:00" TERM_OBR="до 18.04.2020" PO_NAME="Державне виробниче пiдприємство &quot;БудРемКомплект&quot; НАН України" PO_EDRPOU="25285647"/>
    <z:row POSADA="Головний бухгалтер" P_I_B="Степаненко Катерина Євгенiвна" RIK="1973" OSVITA="Вища" STAGE="28" PO_POSAD="Головний бухгалтер " OPYS="Розмiр виплаченої винагороди в 2020 роцi становить 258716,13 грн. В натуральнiй формi винагороди не було.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 28 рокiв. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: головний бухгалтер. 
Одночасно обiймає посади:
Головний бухгалтер ТОВ &quot;Некскор&quot; (35152248),  (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
Головний бухгалтер ТОВ &quot;ИБХ будiвництво&quot; (36114203), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
Головний бухгалтер ТОВ &quot;ИБХ АГ&quot; (35121157), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
Головний бухгалтер ДП &quot;Автотрейдiнг груп&quot; ( 35755339), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67).
" DAT_OBR="2017-12-01T00:00:00" TERM_OBR="до 31.01.2018р." PO_NAME="ТОВ &quot;Укррадiотел&quot;" PO_EDRPOU="25642053"/>
    <z:row POSADA="Голова Наглядової ради" P_I_B="Боярин Олег Петрович" RIK="1971" OSVITA="Повна вища" STAGE="25" PO_POSAD="голова спостережної ради" OPYS="Повноваження членiв наглядової ради здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Посадова особа не є: акцiонером товариства, представником акцiонера, представником групи акцiонерiв, незалежним директором.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 25 рокiв. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: Директор, Заступник Голови Правлiння, Генеральний директор. 
Одночасно обiймає посади:
- Голова Наглядової ради ТОВ &quot;Єврокар&quot; (32384621) (03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67);
-Голова Правлiння ПрАТ &quot;Атолл Холдiнг&quot;, (31237888), (03062, Україна, м.Київ, проспект Перемоги, буд.67).
- Голова Наглядової ради ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot; (31167727)(03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67);
- Заступник Голови Наглядової Ради ПрАТ &quot;Єврокар&quot; (30913130),(89460, Закарпатська обл., Ужгородський район, с. Соломоново, вул. Перемоги, 46).
" DAT_OBR="2020-04-24T00:00:00" TERM_OBR="до переобрання" PO_NAME="ПрАТ &quot;Єврокар&quot;" PO_EDRPOU="30913130"/>
    <z:row POSADA="Член Наглядової ради" P_I_B="Дьяконов Олег Валерiйович" RIK="1965" OSVITA="Повна вища" STAGE="37" PO_POSAD="Начальник юридичного вiддiлу" OPYS="Повноваження членiв наглядової ради здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Посадова особа не є: акцiонером товариства, представником акцiонера, представником групи акцiонерiв, незалежним директором.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 37  рокiв. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: заступник директора департаменту правового забезпечення, директор, начальник юридичного вiддiлу. 
Одночасно обiймає посади:
Заступник директора департаменту правового забезпечення ПрАТ &quot;Атолл Холдинг&quot; (31237888),  (03062, м. Київ, проспект Перемоги 67).
Начальник юридичного вiддiлу ТОВ &quot;Еврокар Сервис&quot;, (20058711), (03062, м. Київ, проспект Перемоги 67).
" DAT_OBR="2020-04-24T00:00:00" TERM_OBR="на 4 роки" PO_NAME="ТОВ &quot;Еврокар Сервис&quot;" PO_EDRPOU="20058711"/>
    <z:row POSADA="Член Наглядової ради" P_I_B="Крисiн Олександр Валентинович" RIK="1973" OSVITA="Повна вища" STAGE="23" PO_POSAD="фiнансовий директор" OPYS="Повноваження членiв наглядової ради здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Посадова особа не є: акцiонером товариства, представником акцiонера, представником групи акцiонерiв, незалежним директором.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 23 роки. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: Заступник директора департаменту логiстики, заступник директора. 
Одночасно обiймає посади:
- консультант з економiчних питань ТОВ &quot;Автотрейдiнг Атолл груп&quot; (35755339), 03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67);
- генеральний директор ТОВ &quot;Мiжнародна iнвестицiйна група&quot;(33690928), 03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67);
- Член правлiння ПрАТ &quot;Атолл Холдинг&quot; (31237888),  (03062, м. Київ, проспект Перемоги 67);
- Член Наглядової ради ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot; (31167727),(03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67);
- Член Наглядової ради ТОВ &quot;Єврокар&quot;(30913130), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67).
" DAT_OBR="2020-04-24T00:00:00" TERM_OBR="на 4 роки" PO_NAME="ПрАТ &quot;Єрокар&quot;," PO_EDRPOU="30913130"/>
    <z:row POSADA="Голова Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Боярiна Свiтлана Iллiчна" RIK="1958" OSVITA="Повна вища" STAGE="40" PO_POSAD="провiдний економiст" OPYS="Повноваження членiв Ревiзiйної комiсiї здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 40 рокiв. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: провiдний економiст фiнансового вiддiлу, директор департаменту контролю та ревiзiй, голова ревiзiйної комiсiї. 
Одночасно обiймає посади: 
 -Заступник директора з ефективностi пiдприємництва ТОВ &quot;Єврокар Сервiс&quot; (20058711), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
- Голова Ревiзiйної комiсiї ПрАТ &quot;Атолл Холдiнг&quot; (31237888),  (03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
- Директор ТОВ &quot;Автотрейдiнг - Україна&quot; (31167706), (03148, Україна, м. Київ, проспект Перемоги, буд.67);
- Голова Ревiзiйної комiсiї ПрАТ &quot;Єврокар&quot; (30913130), (89460, Україна, Закарпатська обл., Ужгородський р-н, с.Соломоново, вул.Перемоги, 46).
- Голова Ревiзiйної комiсiї ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot; (31167727), (03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67).
" DAT_OBR="2019-04-24T00:00:00" TERM_OBR="до переобрання" PO_NAME="ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot;" PO_EDRPOU="31167727"/>
    <z:row POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Кушнiр Тетяна Петрiвна" RIK="1972" OSVITA="Повна вища" STAGE="31" PO_POSAD="референт" OPYS="Повноваження членiв Ревiзiйної комiсiї здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 31 рiк. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв: заступник директора департаменту котролю та ревiзiй; заступник фiнансового директора з питань управлiнського облiку. 
Одночасно обiймає посади:
-заступник фiнансового директора з питань управлiнського облiку, ТОВ &quot;Єврокар&quot; (32384621), м. Київ, проспект Перемоги, 67.
" DAT_OBR="2019-04-24T00:00:00" TERM_OBR="на 5 рокiв" PO_NAME="ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot;" PO_EDRPOU="31167727"/>
    <z:row POSADA="Член Ревiзiйної комiсiї" P_I_B="Аврамчук Олександр Григорович" RIK="1969" OSVITA="Повна вища" STAGE="24" PO_POSAD="провiдний економiст" OPYS="Повноваження членiв Ревiзiйної комiсiї здiйснюється на безоплатнiй основi. Виплаченої винагороди в тому числi в натуральнiй формi в звiтному роцi не було.
Непогашеної судимостi за корисливi та посадовi злочини не має.
Загальний стаж роботи - 24 роки. Перелiк попереднiх посад якi обiймала особа протягом останнiх п&quot;яти рокiв:  заступник фiнансового директора, начальник вiддiлу управлiнського облiку i звiтностi. 
Одночасно обiймає посади:
Одночасно обiймає посаду начальника вiддiлу управлiнського облiку i звiтностi в ТОВ &quot;Автотрейдiнг Атолл груп&quot; (35755339),м. Київ, пр. Перемоги 67   

  
" DAT_OBR="2019-04-24T00:00:00" TERM_OBR="на 5 рокiв" PO_NAME="ПрАТ &quot;МТ Консалтiнг&quot;" PO_EDRPOU="31167727"/>
  </z:DTSPERSON_P>
  <z:DTSOWNER_PO/>
  <z:DTSEXITFEE/>
  <z:DTSZASN_UR/>
  <z:DTSZASN_FZ/>
  <z:DTSZASN_ALL/>
  <z:DTSMANREPA>
    <z:row DEVPROSP="Управлiнський персонал Компанiї неодноразово виконував попередню оцiнку здатностi Компанiї продовжувати свою дiяльнiсть. Пiд час такої оцiнки були iдентифiкованi подiї та умови, якi окремо чи в сукупностi можуть поставити пiд значний сумнiв здатнiсть Компанiї безперервно продовжувати свою дiяльнiсть - це подiї форс-мажорного характеру непереборної дiї. Також у Компанiї э плани щодо оцiнки здатностi Компанiї продовжувати свою дiяльнiсть у майбутнiх перiодах та неухильне їх виконання." DEVINFO="Приватне акцiонерне товариство &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; (попереднє найменування - закрите акцiонерне товариство &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot;) - господарське товариство, статутний капiтал якого подiлено на визначену кiлькiсть акцiй однакової номiнальної вартостi, корпоративнi права за якими посвiдчуються акцiями, яке створене згiдно з законодавчими актами України. Змiна найменування Товариства здiйснена на виконання вимог Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;.Товариство у своїй дiяльностi керується Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, Цивiльним Кодексом України, Господарським Кодексом України, iншими нормативними актами України, положеннями цього Статуту, а також внутрiшнiми правилами, процедурами, регламентами та iншими локальними правовими актами Товариства, прийнятими вiдповiдно до цього Статуту.Мiсцезнаходження Товариства: Україна, 03062, м. Київ, проспект Перемоги, 67.Товариство створюється на невизначений строк дiяльностi.
" DERIVS="В звiтному перiодi укладення деривативiв або вчинення правочинiв щодо похiдних цiнних паперiв емiтентом не було." FINRISKMAN="В звiтному перiодi укладення деривативiв або вчинення правочинiв щодо похiдних цiнних паперiв емiтентом не було." RISKTEND="В звiтному перiодi укладення деривативiв або вчинення правочинiв щодо похiдних цiнних паперiв емiтентом не було." CORPOWNREF="власного кодексу корпоративного управлiння немає" CORPVOLREF="емiтент не вирiшував добровiльно застосувавати iншi кодекси корпоративного управлiння" CORPBEYREF="практика корпоративного управлiння понад визначенi законодавством вимоги не застосовується." DEVIREAS="власного кодексу корпоративного управлiння немає, емiтент не вирiшував добровiльно застосувавати iншi кодекси корпоративного управлiння" APPDISPROC="Генеральний директор: Генеральним директором може бути будь-яка фiзична особа, яка має повну цивiльну дiєздатнiсть i не є членом Наглядової ради чи Ревiзiйної комiсiї Товариства. Генеральний директор обирається та вiдкликається за рiшенням Наглядової ради Товариства. Строк, на який обирається Генеральний директор встановлюється Наглядовою радою Товариства.
Наглядова рада: Члени Наглядової ради Товариства обираються акцiонерами пiд час проведення Загальних зборiв Товариства на строк не бiльший нiж три роки. Членом Наглядової ради товариства може бути лише фiзична особа. До складу Наглядової ради обираються акцiонери або особи, якi представляють їхнi iнтереси, та/або незалежнi директори. Повноваження члена Наглядової ради дiйснi з моменту його обрання Загальними зборами. Акцiонер (акцiонери), представник якого (яких) обраний членом Наглядової ради, може обмежити повноваження свого представника як члена Наглядової ради. Обрання членiв Наглядової ради Товариства здiйснюється за принципом пропорцiйностi представництва у її складi представникiв акцiонерiв вiдповiдно до кiлькостi належних акцiонерам голосуючих акцiй. Кiлькiсть представникiв акцiонера у складi Наглядової ради не обмежується. Особи, обранi членами Наглядової ради, можуть переобиратися необмежену кiлькiсть разiв. Член Наглядової ради не може бути одночасно Генеральним директором та/або членом Ревiзiйної комiсiї Товариства. Голова та заступник голови Наглядової ради обираються членами Наглядової ради з їх числа простою бiльшiстю голосiв вiд кiлькiсного складу Наглядової ради, обраної Загальними зборами, на першому пiсля обрання засiданнi. У разi, коли повноваження голови та/або заступника голови Наглядової ради припиняються достроково, Наглядова рада повинна обрати Голову та/або заступника голови Наглядової ради на першому засiданнi пiсля дати такого припинення. Наглядова рада має право в будь-який час переобрати голову та/або заступника голови Наглядової ради. Головою Наглядової ради Товариства не може бути обрано члена Наглядової ради, який протягом попереднього року був Генеральним директором Товариства. Загальнi збори можуть прийняти рiшення про дострокове припинення повноважень членiв Наглядової ради та одночасне обрання нових членiв. Без рiшення Загальних зборiв повноваження члена Наглядової ради припиняються: за його бажанням за умови письмового повiдомлення про це Товариства за два тижнi; в разi неможливостi виконання обов'язкiв члена Наглядової ради за станом здоров'я; в разi набрання законної сили вироком чи рiшенням суду, яким його засуджено до покарання, що виключає можливiсть виконання обов'язкiв члена Наглядової ради; в разi смертi, визнання його недiєздатним, обмежено дiєздатним, безвiсно вiдсутнiм, померлим; розiрвання цивiльно-правового договору з членом Наглядової ради. Якщо кiлькiсть членiв Наглядової ради, повноваження яких дiйснi, становить менше половини її кiлькiсного складу, обраного вiдповiдно до вимог закону Загальними зборами Товариства, Товариство протягом трьох мiсяцiв має скликати позачерговi Загальнi збори для обрання решти членiв Наглядової ради.
Ревiзiйна комiсiя: Загальнi збори обирають Ревiзiйну комiсiю Товариства з числа фiзичних осiб, якi мають повну цивiльну дiєздатнiсть, шляхом кумулятивного голосування, у кiлькостi 3 (трьох) осiб. Голова Ревiзiйної комiсiї обирається членами Ревiзiйної комiсiї з їх числа простою бiльшiстю голосiв вiд кiлькiсного складу Ревiзiйної комiсiї. Не можуть бути членами Ревiзiйної комiсiї: член Наглядової ради; Генеральний директор; Корпоративний секретар; особа, яка не має повної цивiльної дiєздатностi; члени iнших органiв Товариства.

" AUTHOFFIC="Генеральний директор: Генеральний директор вправi без довiреностi дiяти вiд iменi Товариства, в тому числi представляти його iнтереси, вчиняти правочини вiд iменi Товариства, видавати накази та давати розпорядження, обов'язковi для виконання всiма працiвниками Товариства.Повноваження генерального директора: затвердження поточних планiв дiяльностi Товариства та заходiв, необхiдних для їх виконання; пiдготовка та подання Загальним зборам акцiонерiв щорiчного звiту про основнi показники фiнансово-господарської дiяльностi Товариства; подання Наглядовiй радi Товариства не рiдше одного разу на мiсяць звiту про основнi показники фiнансово-господарської дiяльностi Товариства; представлення iнтересiв Товариства перед третiми особами; подання Наглядовiй радi Товариства пропозицiї з питань стратегiчного розвитку Товариства та змiни щодо видiв дiяльностi Товариства; затвердження штатного розкладу та розмiрiв посадових окладiв працiвникiв Товариства, його дочiрнiх пiдприємств, фiлiй, представництв в межах затвердженого Наглядовою радою бюджету Товариства; вчинення без згоди Наглядової ради будь-яких правочинiв вiд iменi Товариства якщо ринкова вартiсть майна або послуг, що є його предметом, становить до 10  вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi товариства ; вчинення без згоди Наглядової ради Товариства правочинiв на вiдчуження основних фондiв Товариства на суму що не перевищує 5  000 (п'ять тисяч) грн.; здiйснення всiх видiв митних платежiв, розрахункiв з бюджетом та державними цiльовими фондами, а також платежiв по iншим зобов'язанням перед державою Україна; укладання кредитних договорiв, договорiв позики (поворотної та безповоротної фiнансової допомоги), застави, поруки, будь-якої оренди (найму) нерухомого майна, договорiв купiвлi-продажу будь-якої нерухомостi, довгострокового спiвробiтництва, договорiв безоплатного користування майном, уступки вимоги i переводу боргу здiйснюється Генеральним директором пiдприємства на пiдставi рiшення Наглядової ради Товариства; затвердження правил, процедур та iнших внутрiшнiх документiв, що регулюють дiяльнiсть Товариства; прийняття рiшення про притягнення до дисциплiнарної вiдповiдальностi працiвникiв Товариства; подання на затвердження Наглядовiй радi щорiчного бюджету Товариства; затвердження змiн до штатного розкладу та посадових окладiв працiвникiв Товариства (крiм посадових осiб органiв управлiння Товариства, керiвникiв його фiлiй, представництв) в межах затвердженого рiчного бюджету Товариства; здiйснення на пiдставi дозволу Наглядової ради, пожертв та/або допомоги юридичним та фiзичним особам в тому числi працiвникам Товариства; призначення та звiльнення працiвникiв Товариства, пiдвищення по службi працiвникiв Товариства на рiвень керiвних працiвникiв; пiдвищення та зниження заробiтної плати всiх робiтникiв Товариства, змiни умов iснуючих трудових договорiв, також у випадках, коли такi змiни вимагають повторного укладання трудових договорiв, надання грошових або iнших винагород, якщо вони в окремо взятому випадку не перевищують розмiр мiсячної заробiтної плати; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi Перелiку ключових спецiалiстiв Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi пропозицiй щодо iстотних умов трудових вiдносин з ключовими спецiалiстами Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, якi визначенi в затвердженому Перелiку; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi пропозицiй щодо прийняття на роботу до Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, осiб на посади ключових спецiалiстiв, визначених згiдно затвердженого Перелiку; здiйснення iнших дiй, передбачених Статутом, внутрiшнiми нормативними документами Товариства, рiшеннями Загальних зборiв акцiонерiв i Наглядової ради. Генеральний директор здiйснює управлiння поточною дiяльнiстю Товариства.
Наглядова рада: Члени Наглядової ради, в складi Наглядової ради мають наступнi повноваження: затвердження внутрiшнiх положень, якими регулюється дiяльнiсть Товариства, крiм тих, що вiднесенi до виключної компетенцiї Загальних зборiв Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, та тих, що рiшенням Наглядової ради переданi для затвердження Генеральному директору; затвердження положення про винагороду Генерального директора Товариства; затвердження звiту про винагороду Генерального директора Товариства; пiдготовка порядку денного Загальних зборiв, прийняття рiшення про дату їх проведення та про включення пропозицiй до порядку денного, крiм скликання акцiонерами позачергових Загальних зборiв; формування тимчасової лiчильної комiсiї у разi скликання Загальних зборiв Наглядовою радою; затвердження форми i тексту бюлетеня для голосування; прийняття рiшення про проведення чергових або позачергових Загальних зборiв вiдповiдно до Статуту та у випадках, встановлених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;; прийняття рiшення про продаж ранiше викуплених Товариством акцiй; прийняття рiшення про розмiщення Товариством iнших цiнних паперiв, крiм акцiй; прийняття рiшення про викуп розмiщених Товариством iнших, крiм акцiй, цiнних паперiв; затвердження ринкової вартостi майна у випадках, передбачених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;; обрання та припинення повноважень Генерального директора; затвердження умов контракту, який укладатиметься з Генеральним директором Товариства, встановлення розмiру його винагороди; прийняття рiшення про вiдсторонення Генерального директора вiд здiйснення повноважень та обрання особи, яка тимчасово здiйснюватиме повноваження Генерального директора; обрання та припинення повноважень голови i членiв iнших органiв Товариства; призначення i звiльнення керiвника пiдроздiлу внутрiшнього аудиту (внутрiшнього аудитора); затвердження умов трудових договорiв, що укладаються з працiвниками пiдроздiлу внутрiшнього аудиту (з внутрiшнiм аудитором), встановлення розмiру їхньої винагороди, у тому числi заохочувальних та компенсацiйних виплат; здiйснення контролю за своєчаснiстю надання (опублiкування) Товариством достовiрної iнформацiї про його дiяльнiсть вiдповiдно до законодавства, опублiкування Товариством iнформацiї про принципи (кодекс) корпоративного управлiння товариства; розгляд звiту Генерального директора та затвердження заходiв за результатами його розгляду; обрання реєстрацiйної комiсiї, крiм випадку скликання позачергових Загальних зборiв на вимогу акцiонерiв; обрання аудитора (аудиторської фiрми) Товариства для проведення аудиторської перевiрки за результатами поточного та/або минулого (минулих) року (рокiв) та визначення умов договору, що укладатиметься з таким аудитором (аудиторською фiрмою), встановлення розмiру оплати його (її) послуг; затвердження рекомендацiй Загальним зборам за результатами розгляду висновку зовнiшнього незалежного аудитора (аудиторської фiрми) Товариства для прийняття рiшення щодо нього; визначення дати складення перелiку осiб, якi мають право на отримання дивiдендiв, порядку та строкiв виплати дивiдендiв у межах граничного строку, визначеного Законом України &quot;Про Акцiонернi товариства&quot;; визначення дати складення перелiку акцiонерiв, якi мають бути повiдомленi про проведення Загальних зборiв та мають право на участь у Загальних зборах;  вирiшення питань про участь Товариства у промислово-фiнансових групах та iнших об'єднаннях; вирiшення питань про створення та/або участь в будь-яких юридичних особах, їх реорганiзацiю та лiквiдацiю;  вирiшення питань про створення, реорганiзацiю та/або лiквiдацiю структурних та/або вiдокремлених пiдроздiлiв Товариства; вирiшення питань, передбачених законодавством, в разi злиття, приєднання, подiлу, видiлу або перетворення Товариства; прийняття рiшення про надання згоди на вчинення значного правочину або про попереднє надання згоди на вчинення такого правочину у випадках, передбачених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, та про надання згоди на вчинення правочинiв iз заiнтересованiстю у випадках, передбачених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;; визначення ймовiрностi визнання Товариства неплатоспроможним внаслiдок прийняття ним на себе зобов'язань або їх виконання, у тому числi внаслiдок виплати дивiдендiв або викупу акцiй; прийняття рiшення про обрання оцiнювача майна Товариства та затвердження умов договору, що укладатиметься з ним, встановлення розмiру оплати його послуг; прийняття рiшення про обрання (замiну) депозитарної установи, яка надає Товариству додатковi послуги, затвердження умов договору, що укладатиметься з нею, встановлення розмiру оплати її послуг; надсилання в порядку, передбаченому законодавством, публiчної безвiдкличної пропозицiї (оферти) акцiонерам - власникам акцiй Товариства про придбання належних їм акцiй особою (особами, що дiють спiльно), яка стала власником контрольного пакету акцiй Товариства; затвердження бюджету Товариства; прийняття рiшення за поданням Генерального директора щодо купiвлi та продажу цiнних паперiв будь-якого виду; доручення Ревiзiйнiй комiсiї щодо проведення перевiрки (ревiзiї) фiнансово-господарської дiяльностi; прийняття рiшення про вчинення значного правочину, якщо ринкова вартiсть майна або послуг, що є його предметом, становить вiд 10 до 25 вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi товариства; надання згоди на вчинення будь-яких правочинiв вiд iменi Товариства щодо вiдчуження основних фондiв Товариства на суму, що перевищує 5 000 (п'ять тисяч) гривень за одним правочином; надання згоди на укладання кредитних договорiв, договорiв позики (поворотної та безповоротної фiнансової допомоги), застави, поруки, безоплатного користування майном, уступки вимоги i переводу боргу; прийняття рiшення про вчинення або вiдмову у вчиненнi правочину щодо якого є заiнтересованiсть; надання дозволу Генеральному директору на здiйснення пожертв та/або безповоротної матерiальної допомоги юридичним особам на суму, що перевищує 5 000 (п'ять тисяч) гривень та фiзичним особам, на суму, що перевищує 500 (п'ятсот) гривень;надання згоди Генеральному директору Товариства на право приймати на роботу до Товариства осiб, якi є близькими родичами чи свояками (батьки, подружжя, брати, сестри, дiти, а також батьки, брати, сестри i дiти подружжя), якщо у зв'язку з виконанням трудових обов'язкiв вони безпосередньо пiдпорядкованi один одному; затвердження вичерпних перелiкiв: банкiвських установ з надання Товариству послуг по здiйсненню розрахунково-касових операцiй; страхових компанiй з надання Товариству послуг по страхуванню; розгляд не рiдше одного разу в квартал звiту Генерального директора щодо фiнансової та господарської дiяльностi Товариства; затвердження Перелiку ключових спецiалiстiв Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв; затвердження iстотних умов трудових вiдносин з ключовими спецiалiстами Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, якi визначенi в затвердженому Перелiку; надання згоди Генеральному директору на право приймати на роботу до Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, осiб на посади ключових спецiалiстiв згiдно затвердженого Перелiку.Наглядова рада за пропозицiєю голови або заступника голови Наглядової ради у встановленому порядку має право обрати корпоративного секретаря.
Ревiзiйна комiсiя: Ревiзiйна комiсiя має право вносити пропозицiї до порядку денного Загальних зборiв та вимагати скликання позачергових Загальних зборiв. Члени Ревiзiйної комiсiї мають право бути присутнiми на Загальних зборах та брати участь в обговореннi питань порядку денного з правом дорадчого голосу.Члени Ревiзiйної комiсiї мають право брати участь у засiданнях Наглядової ради у випадках, передбачених Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, Статутом або внутрiшнiми положеннями Товариства. Ревiзiйна комiсiя проводить перевiрку фiнансово-господарської дiяльностi Товариства за результатами фiнансового року. За пiдсумками перевiрки фiнансово-господарської дiяльностi Товариства за результатами фiнансового року Ревiзiйна комiсiя готує висновок, в якому мiститься iнформацiя про: пiдтвердження достовiрностi та повноти даних фiнансової звiтностi за вiдповiдний перiод; факти порушення законодавства пiд час провадження фiнансово-господарської дiяльностi, а також встановленого порядку ведення бухгалтерського облiку та подання звiтностi.
" CGRAUDINF="
 	
ТОВАРИСТВО З ОБМЕЖЕНОЮ ВIДПОВIДАЛЬНIСТЮ 
&quot;ЕМКОН-АУДИТ&quot;

	03057, м. Київ, вул. Євгенiї Мiрошниченко, б.10-Б
Код за ЄДРПОУ: 37153128
Свiдоцтво про включення до Реєстру аудиторських фiрм та аудиторiв №4374 	http://emcon-audit.com.ua
sorokolat@emcon-audit.com.ua
тел/факс: +380 (44) 222-69-41
тел. 097-383-33-41
 



ЗВIТ 
З НАДАННЯ ОБГРУНТОВАНОЇ ВПЕВНЕНОСТI 
ЩОДО IНФОРМАЦIЇ, НАВЕДЕНОЇ 
У ЗВIТI ПРО КОРПОРАТИВНЕ УПРАВЛIННЯ
ПРИВАТНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot;
станом на 31 грудня 2020 року



ЗВIТ З НАДАННЯ ВПЕВНЕНОСТI  НЕЗАЛЕЖНОГО ПРАКТИКУЮЧОГО ФАХIВЦЯ

Управлiнському персоналу 
ПрАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot;,
НКЦПФР



Iнформацiя про предмет завдання 
Ми отримали достатнi та вiдповiднi докази для надання обгрунтованої впевненостi щодо iнформацiї, зазначеної у пунктах 5-9 Звiту про корпоративне управлiння ПРИВАТНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; (код за ЄДРПОУ 31106821, мiсцезнаходження: 03062, м. Київ, проспект Перемоги, буд. 67, далi - Товариство) станом на 31 грудня 2020 року, складеного у вiдповiдностi до вимог статтi 40-1 Закону України &quot;Про цiннi папери та фондовий ринок&quot; вiд 23.02.2006 року № 3480-IV (далi - Закон № 3480-IV) та внутрiшнiх документiв Товариства, якi регулюють систему корпоративного управлiння, систему внутрiшнього контролю та систему управлiння ризиками.
Крiм того, ми перевiрили iнформацiю, зазначену в пунктах 1-4 звiту  про корпоративне управлiння Товариства станом на 31 грудня 2020 року. 

Предметом перевiрки з надання обгрунтованої впевненостi щодо iнформацiї у звiтi про корпоративне управлiння є документи та вiдомостi, що розкривають або пiдтверджують iнформацiю згiдно вимог статтi 40-1 Закону № 3480-IV, а саме:  
опис основних характеристик систем внутрiшнього контролю i управлiння ризиками емiтента; перелiк осiб, якi прямо або опосередковано є власниками значного пакета акцiй емiтента; iнформацiю про будь-якi обмеження прав участi та голосування акцiонерiв (учасникiв) на загальних зборах емiтента; порядок призначення та звiльнення посадових осiб емiтента; повноваження посадових осiб емiтента. 

Застосовнi критерiї 
Закон № 3480-IV (ст. 40-1 )
Закон України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року №514-VI.

Властивi обмеження 
Ми звертаємо увагу, що оцiнка ефективностi внутрiшнього контролю не стосується майбутнiх перiодiв внаслiдок ризику, що внутрiшнiй контроль може стати неадекватним через змiни в обставинах або через недотримання або неповне дотримання його полiтик та процедур.

Конкретна мета
Цей звiт з надання впевненостi незалежного практикуючого фахiвця щодо iнформацiї, наведеної у звiтi про корпоративне управлiння може бути включений до звiту керiвництва в складi рiчної регулярної iнформацiї, що розкривається Товариством на фондовому ринку вiдповiдно до вимог Закону № 3480-IV, та не може використовуватись для iнших цiлей.

Вiдносна вiдповiдальнiсть управлiнського персоналу
Управлiнський персонал Товариства несе вiдповiдальнiсть за пiдготовку та достовiрне представлення iнформацiї у звiтi про корпоративне управлiння станом на 31 грудня 2020 року, складеного вiдповiдно вимог статтi 40-1 Закону № 3480-IV. Управлiнський персонал також несе вiдповiдальнiсть за такий внутрiшнiй контроль, який вiн визначає потрiбним для забезпечення розкриття iнформацiї, що не мiстить суттєвих викривлень внаслiдок шахрайства або помилки. 

Вiдносна вiдповiдальнiсть практикуючого фахiвця
Нашою вiдповiдальнiстю є незалежне надання висновку щодо iнформацiї зазначеної у пунктах 5-9 звiту про корпоративне управлiння Товариства, складеного станом на 31 грудня 2020 року вiдповiдно вимог статтi 40-1 Закону № 3480-IV на основi отриманих нами доказiв.

Виконання завдання вiдповiдно до МСЗНВ 3000 (переглянутий) та МСЗНВ, якi стосуються конкретного предмета завдання
Ми виконали наше завдання з надання впевненостi вiдповiдно до Мiжнародного стандарту завдання з надання впевненостi 3000 (переглянутий) &quot;Завдання з надання впевненостi, що не є аудитом чи оглядом iсторичної фiнансової iнформацiї&quot;. Цей стандарт вимагає вiд нас дотримання етичних вимог, а також планування й виконання завдання для отримання достатнiх i прийнятних доказiв для того, щоб надати висновок, призначений пiдвищити ступiнь довiри користувачiв, iнших нiж вiдповiдальна сторона, щодо iнформацiї, вiдображеної у звiтi з корпоративного управлiння за вiдповiдними критерiями.
Ми отримали розумiння предмета перевiрки та iнших обставин завдання, в мiрi, достатнiй для можливостi iдентифiкувати та оцiнити ризики суттєвого викривлення iнформацiї з предмета завдання, та отримання таким чином основи для розробки й виконання процедур у вiдповiдь на оцiненi ризики i достатньої впевненостi на пiдтримку свого висновку. 
Отримуючи розумiння предмета завдання та iнших обставин завдання ми також отримали розумiння внутрiшнього контролю за пiдготовкою iнформацiї з предмета завдання доречного до завдання. Це включає оцiнку конструкцiї тих заходiв контролю, що є доречними до завдання та визначення, чи було їх застосовано через виконання вiдповiдних процедур на додаток до запиту персоналу, який вiдповiдає за iнформацiю з предмета завдання. 
На основi свого розумiння ми iдентифiкували та оцiнили ризики суттєвого викривлення iнформацiї з предмета завдання, розробили й виконали процедури у вiдповiдь на оцiненi ризики та отримали достатню впевненiсть на пiдтримку свого висновку. Наша оцiнка ризикiв суттєвого викривлення включає очiкування, що заходи контролю працюють ефективно. Крiм будь-яких iнших процедур щодо iнформацiї з предмета завдання, доречних за обставин завдання, нашi процедури включали отримання достатнiх та прийнятних доказiв стосовно операцiйної ефективностi заходiв контролю за iнформацiєю з предмета завдання.

Застосовнi вимоги контролю якостi
Наша аудиторська фiрма дотримується вимог Мiжнародного стандарту контролю якостi  та вiдповiдно впровадила комплексну систему контролю якостi, включаючи документовану полiтику та процедури щодо дотримання етичних вимог, професiйних стандартiв i застосовних вимог чинного законодавства.

Дотримання вимог незалежностi та iнших етичних вимог
Ми дотримались вимог незалежностi та iнших етичних вимог, викладених у Кодексi етики професiйних бухгалтерiв, затвердженому Радою з Мiжнародних стандартiв етики для бухгалтерiв, який грунтується на фундаментальних принципах чесностi, об'єктивностi, професiйної компетентностi та належної ретельностi, конфiденцiйностi та професiйної поведiнки.

Перегляд виконаної роботи  
Виконана робота включала оцiнку прийнятностi застосовних критерiїв. 
Перевiрка вiдповiдностi iнформацiї, наведеної у звiтi про корпоративне управлiння та пiдтверджувальної iнформацiї, отриманої iз документiв, наданих Товариством, вiдповiдей керiвництва Товариства на запити, даних iз вiдкритих джерел, тощо, проведена шляхом спiвставлення (порiвняння) iнформацiї звiту про корпоративне управлiння та iнформацiї отриманої аудиторами iз рiзних джерел.
В ходi перевiрки  були використанi данi iз наступних джерел:
- статут Товариства;
- протоколи загальних зборiв акцiонерiв Товариства, проведених у 2020 роцi;
- протоколи засiдань Наглядової ради Товариства, проведених у 2020 роцi;
- перелiк акцiонерiв Товариства станом на 31.12.2020 року;
- загальнодоступна iнформацiйна база даних Нацiональної комiсiї з цiнних паперiв та фондового ринку про ринок цiнних паперiв https://smida.gov.ua/db/prof/31106821; 
- єдиний державний реєстр юридичних осiб, фiзичних осiб-пiдприємцiв та формувань https://usr.minjust.gov.ua/ua/freesearch/;
- iнформацiя про бiзнес партнера https://sfs.gov.ua/businesspartner;
-сторiнка ПРИВАТНОГО АКЦIОНЕРНОГО ТОВАРИСТВА &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; в мережi iнтернет  http://invest.autotrading.ua/rus/index.php 
Завдання передбачало виконання процедур для отримання доказiв стосовно iнформацiї, наведеної у Звiтi про корпоративне управлiння, що включає опис основних характеристик систем внутрiшнього контролю i управлiння ризиками, перелiк осiб, якi прямо або опосередковано є власниками значного пакета акцiй, iнформацiю про будь-якi обмеження прав участi та голосування акцiонерiв (учасникiв) на загальних зборах, опис порядку призначення та звiльнення посадових осiб, опис повноважень посадових осiб за рiк, що закiнчився датою 31 грудня 2020 року. Вибiр процедур залежав вiд нашого судження, включаючи оцiнку ризикiв суттєвих викривлень iнформацiї внаслiдок шахрайства або помилки. Виконуючи оцiнку цих ризикiв, ми розглянули заходи внутрiшнього контролю, що стосуються складання звiту про корпоративне управлiння i документiв з метою розробки процедур, якi вiдповiдають обставинам, а не з метою висловлення думки щодо ефективностi внутрiшнього контролю Товариства. 

Висновок практикуючого фахiвця

На нашу думку iнформацiю, яка наведена у звiтi про корпоративне управлiння, пiдготовлено правильно в усiх суттєвих аспектах на основi критерiїв Закону №3480-IV, Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року №514-VI.

Пояснювальний параграф
Вiдповiдно до вимог ст. 40-1 Закону № 3480-IV, ми перевiрили iнформацiю, зазначену в пунктах 1-4 звiту про корпоративне управлiння Товариства станом на 31 грудня 2020 року. Ми не висловлюємо нашу думку щодо цiєї iнформацiї.

ЗВIТ ЩОДО ВИМОГ IНШИХ ЗАКОНОДАВЧИХ ТА НОРМАТИВНО-ПРАВОВИХ АКТIВ

Результати виконання завдання з метою надання впевненостi щодо корпоративного управлiння дають можливiсть сформулювати судження щодо:
&quot;	вiдповiдностi системи корпоративного управлiння у Товариствi вимогам Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року №514-VI, Закону №3480-IV та вимогам його статуту; 
&quot;	вiдповiдностi вiдображення iнформацiї у звiтi про корпоративне управлiння.

Метою дiяльностi Товариства є задоволення суспiльних потреб в його продукцiї, роботах, послугах та реалiзацiя на пiдставi одержаного прибутку соцiальних та економiчних iнтересiв акцiонерiв та працiвникiв Товариства.
Органами управлiння Товариства є: Загальнi збори, Наглядова рада, Генеральний директор (Виконавчий орган), Ревiзiйна комiсiя.
Для досягнення мети Товариства його органи здiйснюють управлiння таким чином, щоб забезпечити як розвиток Товариства в цiлому, так i реалiзацiю права кожного акцiонера на отримання частини прибутку (дивiдендiв) Товариства. Поряд з цим, Товариство здiйснює свою дiяльнiсть вiдповiдно до правил дiлової етики та враховує iнтереси суспiльства в цiлому.
Система корпоративного управлiння в Товариствi забезпечує захист прав та законних iнтересiв акцiонерiв, а також рiвне ставлення до всiх акцiонерiв незалежно вiд кiлькостi акцiй, якими вони володiють, та iнших факторiв.
У корпоративнiй структурi Товариства наявна дiєва Наглядова рада, квалiфiкований виконавчий орган - Генеральний директор, рацiональний i чiткий розподiл повноважень мiж ними, а також належна система пiдзвiтностi та контролю. Система корпоративного управлiння створює необхiднi умови для своєчасного обмiну iнформацiєю та ефективної взаємодiї мiж наглядовою радою та виконавчим органом. Органи управлiння Товариства та їх посадовi особи дiють на основi усiєї необхiдної iнформацiї, сумлiнно, добросовiсно та розумно в iнтересах Товариства та його акцiонерiв.

Вiдповiдно до чинної редакцiї статуту Товариства, Наглядова рада Товариства є колегiальним органом, що здiйснює захист прав акцiонерiв Товариства, i в межах компетенцiї, визначеної Статутом та Законом України &quot;Про акцiонернi товариства&quot;, здiйснює управлiння Товариством, а також контролює та регулює дiяльнiсть Генерального директора.

Вiдповiдно до чинної редакцiї статуту Товариства, Генеральний директор є одноосiбним виконавчим органом Товариства, який здiйснює управлiння поточною дiяльнiстю Товариства. Генеральний директор пiдзвiтний Загальним зборам i Наглядовiй радi, органiзовує виконання їх рiшень. Генеральний директор дiє вiд iменi Товариства у межах, встановлених Статутом Товариства i законодавством.
Вiдповiдно до чинної редакцiї статуту Товариства, Ревiзiйна комiсiя - орган Товариства, що здiйснює перевiрку фiнансово-господарської дiяльностi Товариства.
Дiюча у Товариствi система контролю за його фiнансово-господарською дiяльнiстю сприяє збереженню та рацiональному використанню фiнансових i матерiальних ресурсiв Товариства, забезпеченню точностi та повноти бухгалтерських записiв, пiдтриманню прозоростi та достовiрностi фiнансових звiтiв, запобiганню та викриттю фальсифiкацiй та помилок, забезпеченню стабiльного та ефективного функцiонування Товариства.

Контроль за фiнансово-господарською дiяльнiстю Товариства може здiйснюватися через залучення незалежного зовнiшнього аудитора (аудиторської фiрми).

Товариство в своїй дiяльностi не керується власним кодексом корпоративного управлiння.

Товариство не приймало рiшення про добровiльне застосування кодексiв корпоративного управлiння фондової бiржi, будь-яких об'єднань юридичних осiб або будь-яких iнших кодексiв корпоративного управлiння. 

Товариство не застосовує практику корпоративного управлiння понад визначенi чинним законодавством України вимоги.

Ми перевiрили iнформацiю, подану в звiтi про корпоративне управлiння щодо застосування кодексу корпоративного управлiння. Вимоги Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року № 514-VI та Закону №3480-IV дотримуються.

Ми перевiрили iнформацiю про проведенi загальнi збори акцiонерiв та загальний опис прийнятих на загальних зборах рiшень, якi вiдображенi у звiтi про корпоративне управлiння. Iнформацiя розкрита повнiстю з дотриманням вимог Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року № 514-VI та Закону №3480-IV.

Ми перевiрили iнформацiю щодо персонального складу наглядової ради Товариства, iнформацiю про проведенi засiдання та загальний опис прийнятих на них рiшень. Iнформацiя у звiтi про корпоративне управлiння достовiрна та вiдповiдає Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року № 514-VI та Закону №3480-IV.

Товариство розкриває iнформацiю про iстотнi фактори ризику, якi можуть вплинути на фiнансовий стан та результати господарської дiяльностi Товариства в майбутньому i якi можна з достатньою мiрою впевненостi спрогнозувати, про наявну в Товариствi систему управлiння такими ризиками, а також про основнi характеристики системи внутрiшнього контролю. Керiвництво Товариства приймає рiшення з мiнiмiзацiї ризикiв, спираючись на власнi знання та досвiд, та застосовуючи наявнi ресурси. На нашу думку, опис надає правдиву та неупереджену iнформацiю щодо основних характеристик системи внутрiшнього контролю i управлiння ризиками Товариства.

Перелiк осiб, якi прямо або опосередковано є власниками значного пакета акцiй Товариства, на нашу думку, вiдповiдає вiдомостям, зазначеним в перелiку акцiонерiв, складеному станом на 31.12.2020 року.

Iнформацiя про будь-якi обмеження прав участi та голосування акцiонерiв (учасникiв) на загальних зборах акцiонерiв Товариства, на нашу думку, вiдповiдає вiдомостям, зазначеним в перелiку акцiонерiв, складеному станом на 31.12.2020 року. 

Порядок призначення (обрання) та звiльнення (припинення повноважень) посадових осiб емiтента, який вiдображений у звiтi про корпоративне управлiння, визначено чинним статутом Товариства. На нашу думку, цей порядок в повнiй мiрi вiдповiдає вимогам Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року № 514-VI щодо призначення (обрання) та звiльнення (припинення повноважень) посадових осiб Товариства.

Повноваження посадових осiб, якi зазначенi у звiтi про корпоративне управлiння, визначенi статутом Товариства. На нашу думку, повноваження посадових осiб Товариства в повнiй мiрi вiдповiдають вимогам Закону України &quot;Про акцiонернi товариства&quot; вiд 17.09.2008 року № 514-VI та iншим вимогам чинного законодавства України та забезпечують посадових осiб Товариства необхiдними можливостями для здiйснення ними своїх функцiй.


Незалежний практикуючий фахiвець              ___________    Сороколат Наталiя Григорiвна                                                                                                      
(№ реєстрацiї у реєстрi аудиторiв 100366)


Основнi вiдомостi про практикуючого фахiвця(аудиторську фiрму)
Повне найменування: Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю &quot;Емкон-Аудит&quot;
Iдентифiкацiйний код юридичної особи: 37153128
ТОВ &quot;ЕМКОН-АУДИТ&quot; включене до Реєстру аудиторiв та суб'єктiв аудиторської дiяльностi за № 4374
Мiсцезнаходження: 03057, м. Київ, вул. Євгенiї Мiрошниченко, 10-Б 


Директор ТОВ &quot;Емкон-Аудит&quot;   _________________    Сороколат Наталiя Григорiвна                                                                                                             
(№ реєстрацiї у реєстрi аудиторiв 100366)


Дата складання звiту                              &quot;25&quot; березня 2021 року

 "/>
  </z:DTSMANREPA>
  <z:DTSZBORY>
    <z:row VYD_ZBOR="1" DAT_ZBOR="2020-04-24T00:00:00" KV_ZBOR="100" OPYS="Перелiк питань, що розглядалися на загальних зборах:
1. Обрання лiчильної комiсiї.
2. Обрання голови та секретаря загальних зборiв та затвердження регламенту загальних зборiв.
3. Схвалення рiшення Наглядової ради Товариства про затвердження порядку та способу засвiдчення бюлетенiв для голосування на чергових загальних зборах акцiонерiв. 
4. Звiт виконавчого органу - Генерального директора про фiнансово-господарську дiяльнiсть Товариства за 2019 рiк.
5. Звiт Наглядової ради Товариства за 2019 рiк.
6. Припинення повноважень членiв Наглядової ради Товариства.
7. Обрання членiв Наглядової ради Товариства.
8. Звiт Ревiзiйної комiсiї за 2019 рiк.
9. Затвердження рiчного звiту Товариства, висновкiв Ревiзiйної комiсiї по рiчному звiту та балансу Товариства.
10. Визначення основних напрямкiв дiяльностi i планiв Товариства на поточний рiк.
11. Затвердження порядку розподiлу прибутку i збиткiв Товариства. 
12. Попереднє схвалення значних правочинiв.
Особи, що подавали пропозицiї до перелiку питань порядку денного: пропозицiй не було.
Результати розгляду питань порядку денного та загальний опис прийнятих на зборах рiшень:
1.Обрати Лiчильну комiсiю у складi двох осiб: Жидченко Катерину Петрiвну Саско Василя Богдановича.Повноваження лiчильної комiсiї вважати припиненими пiсля виконання покладених на неї обов'язкiв в повному обсязi. 
2.Обрати Головою Загальних зборiв акцiонерiв: Боярина Олега Петровича.Секретарем Загальних зборiв акцiонерiв: Дьяконова Олега Валерiйовича.Розглядати питання порядку денного за наступним регламентом:- основна доповiдь - до 30 хвилин;- спiвдоповiдь - до 15 хвилин;- виступи в дебатах - до 10 хвилини;- вiдповiдi на запитання  - до 10 хвилин.
3.Схвалити рiшення Наглядової ради №01 вiд 10.03.2020 р. про затвердження порядку та способу засвiдчення бюлетенiв для голосування на чергових загальних зборах акцiонерiв.
4.Прийняти до вiдома звiт Генерального директор ПрАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; про результати фiнансово-господарської дiяльностi за 2019рiк.
5.Прийняти до вiдома звiт Наглядової ради Товариства про дiяльнiсть Наглядової ради протягом 2019 року.
6.Припинити повноваження членiв Наглядової ради Товариства, а саме: Боярина Олега Петровича, Крисiна Олександра Валентиновича, Дьяконова Олега Валерiйовича.
7.Обрати Наглядову раду Товариства у складi: : Боярина Олега Петровича, Крисiна Олександра Валентиновича, Дьяконова Олега Валерiйовича, термiном на чотири роки. 
8.Затвердити звiт Ревiзiйної комiсiї за 2019 рiк.
9.Затвердити рiчний звiт Товариства. Затвердити висновки Ревiзiйної комiсiї по рiчному звiту та балансу Товариства.
10.Затвердити запропонованi Генеральним директором Товариства основнi напрямки дiяльностi i плани Товариства на поточний 2020 рiк.
11.Дане питання порядку денного залишити без розгляду у зв'язку з вiдсутнiстю прибутку Пiдприємства.
12.
1. У зв'язку з тим, що ринкова вартiсть предмету договорiв, що будуть укладенi Товариством протягом року, пiдпадає пiд визначення значних правочинiв, попередньо схвалити значнi правочини, якi можуть вчинятися Товариством протягом не бiльше як одного року з дати прийняття цього рiшення:
-  Новi кредитнi договори, договори застави/iпотеки та договори поруки, а також змiни i доповнення до них, на загальну суму, що не перевищуватиме еквiвалент 30 (тридцять) мiльйонiв євро за офiцiйним курсом Нацiонального Банку України на дату укладання таких правочинiв;
- Додатковi угоди, якими вносяться будь-якi змiни до вже укладених кредитних договорiв, договорiв застави/iпотеки та договорiв поруки; гранична сукупна вартiсть вище зазначених попередньо схвалених правочинiв не повинна перевищувати еквiвалент 30 (тридцять) мiльйонiв євро за офiцiйним курсом Нацiонального Банку України на дату укладання таких правочинiв 
-  Договори щодо надання/отримання поворотної фiнансової допомоги на загальну суму (лiмiт), що не перевищує еквiвалент 100 (сто) мiльйонiв гривень, а також будь-якi змiни та доповнення до них, що не збiльшують зазначений лiмiт.   
2. Укладання вказаних значних правочинiв, а також укладання (пiдписання) у майбутньому необхiдних додаткових угод чи доповнень до вказаних кредитних договорiв, договорiв застави/iпотеки, договорiв поруки i договорiв фiнансової допомоги є схваленим/погодженим Загальними зборами акцiонерiв Товариства. Вказанi правочини можуть вчинятися вiд iменi Товариства Генеральним директором без додаткового їх погодження Загальними зборами акцiонерiв/Наглядовою радою Товариства, протягом одного року з дня прийняття цього рiшення.
Всi рiшення з питань порядку денного були прийнятi 2134 голосами, що становить 100% голосiв акцiонерiв, що беруть участь у глосуваннi на загальних зборах."/>
  </z:DTSZBORY>
  <z:DTSCORP_ZZA>
    <z:row ZZA_Q2="1" ZZA_Q3="2" ZZA_Q7="2" ZZA_Q5="Iншi органи не здiйснювали реєстрацiю акцiонерiв." ZZA_Q6="1" ZZA_Q6_K="2" ZZA_Q6_A="2" ZZA_Q7_K="2" ZZA_Q7_B="1" ZZA_Q7_R="2" ZZA_Q7_I="Iншим способом голосування не здiйснювалось" ZZA_Q7_Y="1" ZZA_Q8_R="2" ZZA_Q8_N="2" ZZA_Q8_A="2" ZZA_Q8_D="2" ZZA_Q8_S="2" ZZA_Q8_C="2" ZZA_Q8_P="2" ZZA_Q8_V="2" ZZA_Q8_O="2" ZZA_Q8_I="Позачерговi загальнi збори у звiтному роцi не скликались." ZZA_Q8_Y="1" ZZA_Q9="2" ZZA_Q8A_SVB="2" ZZA_Q8A_EXA="2" ZZA_Q8A_AUC="2" ZZA_Q8A_CPH="позачерговi загальнi збори в звiтному роцi не скликались" ZZA_Q8A_OTH="позачерговi загальнi збори в звiтному роцi не скликались" ZZA_Q8B_ORD="скликаних, але не проведенних рiчних (чергових) загальних зборiв в звiтному роцi не було." ZZA_Q8B_EXO="скликаних, але не проведенних позачергових загальних зборiв в звiтному роцi не було."/>
  </z:DTSCORP_ZZA>
  <z:DTSCORP_OU1>
    <z:row OUP_Q18G="2" OUP_Q18A="2" OUP_Q18V="2" OUP_Q18I="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, оцiнка роботи комiтетiв не проводилась." OUP_Q18VW="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q18CS="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q20F="2" OUP_Q20P="2" OUP_Q20S="2" OUP_Q20N="1" OUP_Q20I="Повноваження членiв наглядової ради здiйснюється на безоплатнiй основi. " OUP_Q21Z="2" OUP_Q21F="2" OUP_Q21O="2" OUP_Q21K="2" OUP_Q21V="2" OUP_Q21N="2" OUP_Q21I="Членом Наглядової ради товариства може бути лише фiзична особа.До складу Наглядової ради обираються акцiонери або особи, якi представляють їхнi iнтереси, та/або незалежнi директори.Посадовими особами органiв Товариства не можуть бути народнi депутати України, члени Кабiнету Мiнiстрiв України, керiвники центральних та мiсцевих органiв виконавчої влади, органiв мiсцевого самоврядування, вiйськовослужбовцi, нотарiуси, посадовi особи органiв прокуратури, суду, служби безпеки, Нацiональної полiцiї, державнi службовцi, крiм випадкiв, коли вони виконують функцiї з управлiння корпоративними правами держави та представляють iнтереси держави або територiальної громади в Наглядовiй радi." OUP_Q21Y="1" OUP_Q22S="1" OUP_Q22Z="2" OUP_Q22K="2" OUP_Q22P="2" OUP_Q22I="Новий член наглядової ради самостiйно ознайомився зi змiстом внутрiшнiх документiв акцiонерного товариства.  В звiтному перiодi новi члени наглядової ради не обирались, всi були переобранi на наступний термiн " OUP_Q23="1" OUP_Q24="3" OUP_Q25="1" OUP_Q30="В звiтному роцi було проведено 18 засiдань наглядової ради. Загальний опис прийнятих рiшень: вирiшення органiзацiйних питань скликання та проведення загальних зборiв; затвердити рiчну iнформацiю емiтента цiнних паперiв (рiчного звiту) за 2019 рiк; обрати на посаду голови наглядової ради Боярина О.П.; затвердження штатного розпису.
Iнформацiя про процедури, що застосовуються при прийняттi наглядовою радою рiшень; визначення, як дiяльнiсть наглядової ради зумовила змiни у фiнансово-господарськiй дiяльностi товариства вiдсутня, тому що iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради приватними акцiонерними товариствами не розкривається." OUP_Q18AP="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q18GP="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q18VP="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q18IP="Комiтети в складi Наглядової ради не створенi, " OUP_Q30TM="Iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради та оцiнка її роботи приватними акцiонерними товариствами не розкривається." OUP_Q31="Iнформацiя про проведенi засiдання колегiального виконавчого органу, порядок прийняття рiшень та загальний опис прийнятих на них рiшень вiдсутня, тому що колегiальний виконавчий орган не створений, засiдання виконавчого органу не проводяться. Генеральний директор - одноосiбний виконавчий орган товариства, вправi без довiреностi дiяти вiд iменi товариства, в тому числi представляти його iнтереси, вчиняти правочини вiд iменi товариства, видавати накази та давати розпорядження, обов'язковi для виконання всiма працiвниками товариства.
Iнформацiя про результати роботи виконавчого органу; визначення, як дiяльнiсть виконавчого органу зумовила змiни у фiнансово-господарськiй дiяльностi товариства приватними акцiонерними товариствами не розкривається.
" OUP_Q31TM="Iнформацiя про дiяльнiсть виконавчого органу, в якiй вiдображається оцiнка його роботи, а саме: дiяльностi виконавчого органу; складу (у разi якщо виконавчий орган емiтента - колегiальний); компетентностi та ефективностi виконавчого органу приватними акцiонерними товариствами не розкриваеться." OUP_Q31VK="Спецiального документу, яким би описувалися характеристики систем внутрiшнього контролю та управлiння ризиками в Товариствi не створено та не затверджено. Проте при здiйсненнi внутрiшнього контролю використовуються рiзнi методи, вони включають в себе такi елементи, як:
1) бухгалтерський фiнансовий облiк (iнвентаризацiя i документацiя, рахунки i подвiйний запис);
2) бухгалтерський управлiнський облiк (розподiл обов'язкiв, нормування витрат);
3) аудит, контроль, ревiзiя (перевiрка документiв, перевiрка вiрностi арифметичних розрахункiв, перевiрка дотримання правил облiку окремих господарських операцiй, iнвентаризацiя, усне опитування персоналу, пiдтвердження i простежування; Звiт за результатами виконання завдання з надання впевненостi щодо звiту з корпоративного управлiння).
Всi перерахованi вище методи становлять єдину систему i використовуються в процесi управлiння Товариством.
Служби з внутрiшнього контролю та управлiння ризиками в Товариствi не створено. Керiвництво приймає рiшення з мiнiмiзацiї ризикiв, спираючись на власнi знання та досвiд, та застосовуючи наявнi ресурси.
При здiйсненнi внутрiшнього контролю використовуються рiзнi методи, вони включають в себе такi елементи, як:
Управлiння фiнансовими  ризиками: дiяльнiсть товариства пiддається впливу безлiчi фiнансових ризикiв, включаючи ефект вiд змiни ринкових цiн, коливань валютних курсiв. Керiвництво товариства  веде полiтику, спрямовану на попередження й зменшення впливу таких ризикiв. Управлiння ризиками здiйснюється адмiнiстрацiєю товариства.
Управлiння кредитними ризиками: фiнансовi iнструменти, якi потенцiйно пiддаються впливу кредитного ризику, в основному представленi торговою дебiторською заборгованiстю та грошовими коштами та еквiвалентами. 
Управлiння ризиком лiквiдностi: для управлiння ризиком лiквiдностi керiвництво товариства проводить полiтику управлiння активами й зобов'язаннями, спрямовану на недопущення розривiв у строках платежiв, що виражається в здатностi мобiлiзацiї лiквiдних активiв для погашення поточних зобов'язань.
Управлiння ризиками має на метi забезпечення належного функцiонування внутрiшнiх процедур та полiтики, що спрямованi на мiнiмiзацiю цих ризикiв.
Основними ризиками в дiяльностi Товариства є полiтична та економiчна нестабiльнiсть; змiни законодавства та оподаткування; iнфляцiйнi процеси в економiцi України. 
Система внутрiшнього контролю товариства забезпечує здiйснення стратегiчного, оперативного та поточного контролю за його фiнансово-господарською дiяльнiстю:
а) наглядова рада забезпечує функцiонування належної системи контролю, а також здiйснення стратегiчного контролю за фiнансово-господарською дiяльнiстю товариства;
б) ревiзiйна комiсiя здiйснює оперативний контроль за фiнансово-господарською дiяльнiстю товариства шляхом проведення планових та позапланових перевiрок.
Система внутрiшнього контролю визначає всi внутрiшнi правила та процедури контролю, запровадженi керiвництвом пiдприємства для досягнення поставленої мети - забезпечення (в межах можливого) стабiльногоi ефективного функцiонування пiдприємства, дотримання внутрiшньогосподарської полiтики, збереження та рацiональне використання активiв пiдприємства, запобiгання та викриття фальсифiкацiй, помилок, точнiсть i повнота бухгалтерських записiв, своєчасна пiдготовка надiйної фiнансової iнформацiї. 
"/>
  </z:DTSCORP_OU1>
  <z:DTSCORP_SVB>
    <z:row SV_PIB="Боярин Олег Петрович" SV_INDEP="2" OPYS="24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення припинити повноваження голови наглядової ради Боярина Олега Петровича. 
24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення обрати на посаду члена наглядової ради Боярина Олега Петровича. 
24.04.2020р. на засiданнi наглядової ради ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення обрати на посаду голови наглядової ради Боярина Олега Петровича. 
Iнформацiя про функцiональнi обов'язки члена наглядової ради вiдсутня, тому що iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради приватними акцiонерними товариствами не розкривається."/>
    <z:row SV_PIB="Дьяконов Олег Валерiйович" SV_INDEP="2" OPYS="24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення припинити повноваження члена наглядової ради Дьяконова Олега Валерiйовича. 
24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення обрати на посаду члена наглядової ради Дьяконова Олега Валерiйовича. 
Iнформацiя про функцiональнi обов'язки члена наглядової ради вiдсутня, тому що iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради приватними акцiонерними товариствами не розкривається."/>
    <z:row SV_PIB="Крисiн Олександр Валентинович" SV_INDEP="2" OPYS="24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення припинити повноваження члена наглядової ради Крисiна Олександра Валентиновича. 
24.04.2020р. загальними зборами акцiонерiв ПРАТ &quot;АВТОТРЕЙДIНГ IНВЕСТ&quot; було прийнято рiшення обрати на посаду члена наглядової ради Крисiна Олександра Валентиновича. 
Iнформацiя про функцiональнi обов'язки члена наглядової ради вiдсутня, тому що iнформацiя про дiяльнiсть наглядової ради приватними акцiонерними товариствами не розкривається."/>
  </z:DTSCORP_SVB>
  <z:DTSCORP_EXB>
    <z:row EB_COMP="Генеральний директор (одноосiбний виконавчий орган): Боярин Петро Iллiч.
" EB_FUNC="Функцiональнi обов'язки генерального директора: затвердження поточних планiв дiяльностi Товариства та заходiв, необхiдних для їх виконання; пiдготовка та подання Загальним зборам акцiонерiв щорiчного звiту про основнi показники фiнансово-господарської дiяльностi Товариства; подання Наглядовiй радi Товариства не рiдше одного разу на мiсяць звiту про основнi показники фiнансово-господарської дiяльностi Товариства; представлення iнтересiв Товариства перед третiми особами; подання Наглядовiй радi Товариства пропозицiї з питань стратегiчного розвитку Товариства та змiни щодо видiв дiяльностi Товариства; затвердження штатного розкладу та розмiрiв посадових окладiв працiвникiв Товариства, його дочiрнiх пiдприємств, фiлiй, представництв в межах затвердженого Наглядовою радою бюджету Товариства; вчинення без згоди Наглядової ради будь-яких правочинiв вiд iменi Товариства якщо ринкова вартiсть майна або послуг, що є його предметом, становить до 10  вiдсоткiв вартостi активiв за даними останньої рiчної фiнансової звiтностi товариства ; вчинення без згоди Наглядової ради Товариства правочинiв на вiдчуження основних фондiв Товариства на суму що не перевищує 5  000 (п'ять тисяч) грн.; здiйснення всiх видiв митних платежiв, розрахункiв з бюджетом та державними цiльовими фондами, а також платежiв по iншим зобов'язанням перед державою Україна; укладання кредитних договорiв, договорiв позики (поворотної та безповоротної фiнансової допомоги), застави, поруки, будь-якої оренди (найму) нерухомого майна, договорiв купiвлi-продажу будь-якої нерухомостi, довгострокового спiвробiтництва, договорiв безоплатного користування майном, уступки вимоги i переводу боргу здiйснюється Генеральним директором пiдприємства на пiдставi рiшення Наглядової ради Товариства; затвердження правил, процедур та iнших внутрiшнiх документiв, що регулюють дiяльнiсть Товариства; прийняття рiшення про притягнення до дисциплiнарної вiдповiдальностi працiвникiв Товариства; подання на затвердження Наглядовiй радi щорiчного бюджету Товариства; затвердження змiн до штатного розкладу та посадових окладiв працiвникiв Товариства (крiм посадових осiб органiв управлiння Товариства, керiвникiв його фiлiй, представництв) в межах затвердженого рiчного бюджету Товариства; здiйснення на пiдставi дозволу Наглядової ради, пожертв та/або допомоги юридичним та фiзичним особам в тому числi працiвникам Товариства; призначення та звiльнення працiвникiв Товариства, пiдвищення по службi працiвникiв Товариства на рiвень керiвних працiвникiв; пiдвищення та зниження заробiтної плати всiх робiтникiв Товариства, змiни умов iснуючих трудових договорiв, також у випадках, коли такi змiни вимагають повторного укладання трудових договорiв, надання грошових або iнших винагород, якщо вони в окремо взятому випадку не перевищують розмiр мiсячної заробiтної плати; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi Перелiку ключових спецiалiстiв Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi пропозицiй щодо iстотних умов трудових вiдносин з ключовими спецiалiстами Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, якi визначенi в затвердженому Перелiку; розробка та подання на затвердження Наглядовiй радi пропозицiй щодо прийняття на роботу до Товариства, створюваних ним фiлiй та представництв, осiб на посади ключових спецiалiстiв, визначених згiдно затвердженого Перелiку; здiйснення iнших дiй, передбачених Статутом, внутрiшнiми нормативними документами Товариства, рiшеннями Загальних зборiв акцiонерiв i Наглядової ради.
Генеральний директор здiйснює управлiння поточною дiяльнiстю Товариства.Генеральний директор на вимогу органiв та посадових осiб Товариства зобов'язаний надати можливiсть ознайомитися з iнформацiєю про дiяльнiсть Товариства в межах, встановлених законодавством, Статутом та внутрiшнiми положеннями Товариства."/>
  </z:DTSCORP_EXB>
  <z:DTSCORP_OU2>
    <z:row OUP_Q29S="1" OUP_Q29P="1" OUP_Q29F="1" OUP_Q29G="2" OUP_Q29O="2" OUP_Q29H="1" OUP_Q29R="2" OUP_Q29K="1" OUP_Q29V="2" OUP_Q29T="1" OUP_Q29M="2" OUP_Q29A="1" OUP_Q29D="1" OUP_Q29U="2" OUP_Q29Z="2" OUP_Q30S="2" OUP_Q30P="2" OUP_Q30F="1" OUP_Q30G="1" OUP_Q30O="2" OUP_Q30H="1" OUP_Q30R="2" OUP_Q30K="2" OUP_Q30V="1" OUP_Q30T="2" OUP_Q30M="1" OUP_Q30A="2" OUP_Q30D="2" OUP_Q30U="1" OUP_Q30Z="1" OUP_Q31S="2" OUP_Q31P="1" OUP_Q31F="2" OUP_Q31G="2" OUP_Q31O="2" OUP_Q31H="2" OUP_Q31R="2" OUP_Q31K="2" OUP_Q31V="2" OUP_Q31T="2" OUP_Q31M="2" OUP_Q31A="2" OUP_Q31D="2" OUP_Q31U="2" OUP_Q31Z="2" OUP_Q32S="2" OUP_Q32P="2" OUP_Q32F="2" OUP_Q32G="2" OUP_Q32O="2" OUP_Q32H="2" OUP_Q32R="2" OUP_Q32K="2" OUP_Q32V="2" OUP_Q32T="2" OUP_Q32M="2" OUP_Q32A="2" OUP_Q32D="2" OUP_Q32U="2" OUP_Q32Z="2" OUP_Q33="1" OUP_Q34="1"/>
  </z:DTSCORP_OU2>
  <z:DTSCORP_OU3>
    <z:row OUP_Q351="2" OUP_Q352="2" OUP_Q353="2" OUP_Q354="2" OUP_Q355="2" OUP_Q357="2" OUP_Q358="Статут та iншi органiзацiйнi, фiнансовi, розпорядчi документи." OUP_Q36Z="2" OUP_Q36V="2" OUP_Q36S="2" OUP_Q36P="2" OUP_Q36R="2" OUP_Q37Z="2" OUP_Q37V="2" OUP_Q37S="2" OUP_Q37P="2" OUP_Q37R="2" OUP_Q38Z="1" OUP_Q38V="2" OUP_Q38S="1" OUP_Q38P="1" OUP_Q38R="1" OUP_Q39Z="1" OUP_Q39V="2" OUP_Q39S="1" OUP_Q39P="1" OUP_Q39R="1" OUP_Q40Z="1" OUP_Q40V="2" OUP_Q40S="1" OUP_Q40P="2" OUP_Q40R="1" OUP_Q41="2" OUP_Q421="2" OUP_Q423="1" OUP_Q424="2" OUP_Q431="2" OUP_Q432="1" OUP_Q434="Звiт з надання обгрунтованої впевненостi незалежного практикуючого фахiвця щодо iнформацiї, наведеної у звiтi про корпоративне управлiння. Рiшення про вибiр аудиторської фiрми прийняв генеральний директор." OUP_Q471="1" OUP_Q472="2" OUP_Q473="2" OUP_Q474="2" OUP_Q475="2" OUP_Q476="Доручень вiд iнших органiв не було."/>
  </z:DTSCORP_OU3>
  <z:DTSCORP_SPO>
    <z:row O_NAME="ПрАТ &quot;Атолл Холдiнг&quot;" O_ID="31237888" PERS_OZN="2" VL_STAT="99.015932"/>
  </z:DTSCORP_SPO>
  <z:DTSCORP_DNY>
    <z:row O_SHARES="2134" D_SHARES="0" D_SUBJ="Будь-яких обмеженень прав участi та голосування акцiонерiв (учасникiв) на загальних зборах емiтента немає, всi акцiї голосуючi." OPYS="Будь-яких обмеженень прав участi та голосування акцiонерiв (учасникiв) на загальних зборах емiтента немає, всi акцiї голосуючi."/>
  </z:DTSCORP_DNY>
  <z:DTSOWNER_UR>
    <z:row O_NAME="ПрАТ &quot;Атолл Холдiнг&quot;" O_EDRPOU="31237888" O_OBL="80000" O_POST="03062" O_ADRES="м.Київ" O_STREET="проспект Перемоги, 67" O_SHARES="2113" O_SHARE="99.015932" O_PI="2113" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWNER_UR>
  <z:DTSOWNER_FZ/>
  <z:DTSOWFZ_ALL>
    <z:row O_SHARES="2113" O_SHARE="99.015932" O_PI="2113" O_PRI="0"/>
  </z:DTSOWFZ_ALL>
  <z:DTSVLASN_TPR/>
  <z:DTSHOLDCH/>
  <z:DTSHOLDCHCTL/>
  <z:DTSCAPSTRU>
    <z:row TP_STOCK="простi" KL_STOCK="2134" NV_STOCK="1475" RIGHOBLG="Кожною простою акцiєю Товариства акцiонеру надається однакова сукупнiсть прав, включаючи права на: участь в управлiннi Товариством; отримання дивiдендiв; отримання у разi лiквiдацiї Товариства частини його майна або вартостi частини майна Товариства; отримання iнформацiї про господарську дiяльнiсть Товариства. Одна акцiя Товариства надає акцiонеру один голос для вирiшення кожного питання на Загальних зборах, крiм випадкiв проведення кумулятивного голосування. Акцiонери зобов'язанi: дотримуватися Статуту, iнших внутрiшнiх документiв Товариства; виконувати рiшення Загальних зборiв, iнших органiв Товариства; виконувати свої зобов'язання перед Товариством, у тому числi пов'язанi з майновою участю; оплачувати акцiї у розмiрi, в порядку та засобами, що передбаченi Статутом Товариства; не розголошувати комерцiйну таємницю та конфiденцiйну iнформацiю про дiяльнiсть Товариства. Акцiонери Товариства мають переважне право на придбання акцiй, що продаються iншими акцiонерами Товариства, за цiною та на умовах, запропонованих акцiонером третiй особi, пропорцiйно кiлькостi акцiй, що належать кожному з них. Кожний акцiонер Товариства має право вимагати здiйснення обов'язкового викупу Товариством належних йому акцiй, якщо вiн зареєструвався для участi у Загальних зборах та голосував проти прийняття Загальними зборами рiшення про: злиття, приєднання, подiл, перетворення, видiл, змiну типу Товариства; надання згоди на вчинення Товариством значних правочинiв; надання згоди на вчинення Товариством правочину, щодо якого є заiнтересованiсть; змiну розмiру Статутного капiталу Товариства;вiдмову вiд використання переважного права акцiонера на придбання акцiй додаткової емiсiї у процесi їх розмiщення.Акцiонери Товариства мають переважне право при додатковiй емiсiї придбавати розмiщуванi Товариством простi акцiї пропорцiйно частцi належних їм простих акцiй у загальнiй кiлькостi простих акцiй в порядку та на умовах, визначених чинним законодавством України." PUBLOFR="немає" PRIM="Акцiонери можуть мати й iншi права, передбаченi актами законодавства та Статутом Товариства.Акцiонери можуть також мати iншi обов'язки, встановленi чинним законодавством України."/>
  </z:DTSCAPSTRU>
  <z:DTSPAPERY_A>
    <z:row DT_STOCK="2011-01-12T00:00:00" NS_STOCK="27/10/1/11" OR_STOCK="Державна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку" KD_STOCK="UA4000112494" TP_STOCK="01110100" FI_STOCK="1" NV_STOCK="1475" KL_STOCK="2134" SM_STOCK="3147650" PR_STOCK="100" OPYS="Торгiвля цiнними паперами емiтента на зовнiшнiх та внутрiшнiх ринках не здiйснювалась.  В звiтному роцi фактiв включення/виключення цiнних паперiв емiтента до/з бiржового реєстру фондової бiржi не було. Протягом звiтного перiоду Товариство не здiйснювало випускiв акцiй та iнших видiв цiнних паперiв
Вiдповiдно до прийнятого на Загальних зборах акцiонерiв вiд 22.12.2010 р. рiшення та вiдповiдно до вимог чинного законодавства проведено дематерiалiзацiю випуску акцiй Товариства, тобто переведення випуску простих iменних акцiй Товариства, випущених у документарнiй формi iснування, в бездокументарну форму. Розмiщення цiнних паперiв при дематерiалiзацiїне здiйснювалось.
"/>
  </z:DTSPAPERY_A>
  <z:DTSOBLIG/>
  <z:DTSOBL_INF/>
  <z:DTSPAPER_DR/>
  <z:DTSPOHID_CP/>
  <z:DTSGAR_TO/>
  <z:DTSVYKUP/>
  <z:DTSZV_SON/>
  <z:DTSEMOWSC/>
  <z:DTSEMOWSCALL/>
  <z:DTSEMOWEQ/>
  <z:DTSEMOWEQALL/>
  <z:DTSVSHQTY>
    <z:row DT_V_CP="2011-01-12T00:00:00" NS_V_CP="27/10/1/11" ISIN="UA4000112494" KILK_CP="2134" NV_CP="3147650" NV_CP_V="2134" NV_CP_VR="0" NV_CP_VRT="0" OPYS="Голосуючих акцiй, права голосу за якими обмежено - немає.
Голосуючих акцiй, права голосу за якими за результатами обмеження таких прав передано iншiй особi- немає.
"/>
  </z:DTSVSHQTY>
  <z:DTSSECLIM>
    <z:row DT_PAP="2011-01-12T00:00:00" ORG_PAP="Державна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку" VYD_PAP="01110100" ISIN="UA4000112494" LIMINST="Загальнi збори акцiонерiв" LIMSUBJ="У вiдповiдностi до статуту товариства iснують наступнi обмеження щодо обiгу цiнних паперiв: переважне право акцiонерiв при додатковiй емiсiї  акцiй - право акцiонера - власника   простих  голосуючих акцiй   придбавати розмiщуванi  товариством  простi акцiї пропорцiйно частцi належних йому простих голосуючих акцiй у загальнiй кiлькостi простих акцiй. Акцiонери Товариства мають переважне право на придбання акцiй, що продаються iншими акцiонерами Товариства.  " LIMTERM="До внесення вiдповiдних змiн до статуту та у вiдповiдностi до чинного законодавства" OPYS="У вiдповiдностi до статуту."/>
  </z:DTSSECLIM>
  <z:DTSDYVIDEND/>
  <z:DTSDYVIDPAY/>
  <z:DTSOSN_ZASB>
    <z:row OS_VVPV="25781" OS_VVKV="21372" OS_OVPV="0" OS_OVKV="0" OS_VOPV="25781" OS_VOKV="21372" OS_VOPB="24523" OSN_VOKB="20271" OSN_OOPB="0" OSN_OOKB="0" OSN_OPB="24523" OSN_OKB="20271" OSN_VOPM="450" OSN_VOKM="435" OSN_OOPM="0" OSN_OOKM="0" OSN_OPM="450" OSN_OKM="435" OSN_VOPT="603" OSN_VOKT="453" OSN_OOPT="0" OSN_OOKT="0" OSN_OPT="603" OSN_OKT="453" OSN_VOPL="0" OSN_VOKL="0" OSN_OOPL="0" OSN_OOKL="0" OSN_OPL="0" OSN_OKL="0" OSN_VOPI="205" OSN_VOKI="213" OSN_OOPI="0" OSN_OOKI="0" OSN_OPI="205" OSN_OKI="213" OSN_VNPV="4994" OSN_VNKV="4994" OSN_ONPV="0" OSN_NOKV="0" OSN_NOPV="4994" OSN_ONKV="4994" OSN_VNPB="0" OSN_VNKB="0" OSN_ONPB="0" OSN_ONKB="0" OSN_NOPB="0" OSN_NOKB="0" OSN_VNPM="0" OSN_VNKM="0" OSN_ONPM="0" OSN_ONKM="0" OSN_NOPM="0" OSN_NOKM="0" OSNNVOPT="0" OSNNVOKT="0" OSN_ONPT="0" OSN_ONKT="0" OSN_NOPT="0" OSN_NOKT="0" OSN_VNPL="4994" OSN_VNKL="4994" OSN_ONPL="0" OSN_ONKL="0" OSN_NOPL="4994" OSN_NOKL="4994" OSN_VNPG="0" OSN_VNKG="0" OSN_ONPG="0" OSN_ONKG="0" OSN_NOPG="0" OSN_NOKG="0" OSN_VNPI="0" OSN_VNKI="0" OSN_ONPI="0" OSN_ONKI="0" OSN_NOPI="0" OSN_NOKI="0" OSN_VPVV="30775" OSN_VKVV="26366" OSN_OOPV="0" OSN_OOKV="0" OSN_PV="30775" OSN_KV="26366" OSN_OPYS="Термiни користування основними засобами (за нормами встановленими на пiдприємствi):
- будiвлi та споруди - 20 рокiв;
- машини та обладнання - 4 рокiв;
- транспортнi засоби - 5 рокiв;
- iншi - 5 рокiв. 
Первiсна вартiсть основних засобiв: 94868 тис.грн.
Ступiнь зносу: 72,21%
Ступiнь використання: 100%.
Сума нарахованого зносу: 68502тис.грн.
Обмежень на використання майна Товариства немає.
Суттєвих змiн у вартостi основних засобiв в звiтному перiодi не було.
"/>
  </z:DTSOSN_ZASB>
  <z:DTSCHAKTIVY>
    <z:row VCA_ZP="18555" VCA_PP="12830" SKAP_ZP="3148" SKAP_PP="3148" SSKAP_ZP="3148" SSKAP_PP="3148" OPYS="Розрахунок чистих активiв за звiтний та попереднiй перiоди здiйснено згiдно з Методичними рекомендацiями щодо визначення вартостi чистих активiв акцiонерного товариства, схвалених рiшенням ДКЦПФР вiд 17.11.2004 р. № 485." VUSNOVOK="Вартiсть чистих активiв акцiонерного товариства бiльша вiд статутного капiталу. Вимоги п.3 ст.155 Цивiльного кодексу України дотримуються."/>
  </z:DTSCHAKTIVY>
  <z:DTSZOBOVYAZ>
    <z:row ZB_KREDT="0" ZB_CP="0" ZB_OBL="0" ZB_ICP="0" ZB_FON="0" ZB_VEKSL="0" ZB_POH="0" ZB_FICP="0" ZB_TAX="1681" ZB_FDZO="0" ZB_INSHI="16627" ZB_RAZOM="18308" OPYS="Товариство не має зобов'язань за кредитами банку, за цiнними паперами, за фiнансовими iнвестицiями в корпоративнi права, фiнансової допомоги на зворотнiй основi.
До рядка таблицi &quot;Iншi зобов'язання та забезпечення&quot; вiднесено наступнi даннi в тис.грн.: поточна кредиторська заборгованiсть за:  довгостроковими зобов'язаннями: 138,0; товари, роботи, послуги: 82,0; кредиторська заборгованiсть за одержаними авансами: 14,0; поточна кредиторська заборгованiсть iз внутрiшнiх розрахункiв- 16117,0; Поточнi забезпечення - 118,0; Iншi поточнi зобов'язання - 158,0.
"/>
  </z:DTSZOBOVYAZ>
  <z:DTSZ_KREDIT/>
  <z:DTSZ_OBLIG/>
  <z:DTSZ_POH/>
  <z:DTSZ_FON/>
  <z:DTSZ_ICP/>
  <z:DTSZ_INVEST/>
  <z:DTSOBS_PROD/>
  <z:DTSCVRP/>
  <z:DTSOBSLUG>
    <z:row OB_NAME="Публiчне акцiонерне товариство &quot;Нацiональний депозитарiй України&quot;" OBEDRPOU="30370711" OB_OPF="230" OB_OBL="80000" OB_POST="04107" OB_ADRES="м.Київ" OBSTREET="вул. Тропiнiна 7-Г" OB_N_GOS="2092" OB_ORG="Нацiональна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку України" OB_D_GOS="2013-10-01T00:00:00" OB_PHONE="(044)482-52-15" OB_FAX="(044)591-04-00" VYD_DIY="Депозитарна дiяльнiсть депозитарiю цiнних паперiв" OPYS="Публiчне акцiонерне товариство &quot; Нацiональний депозитарiй України&quot; - депозитарiй, який обслуговує випуск цiнних паперiв Товариства. Вiдповiдно до частини 2 статтi 9 Закону України &quot;Про депозитарну систему України&quot;, акцiонерне товариство набуває статусу Центрального депозитарiю з дня реєстрацiї Комiсiєю в установленому порядку Правил Центрального депозитарiю. 1 жовтня 2013 року Нацiональною комiсiєю з цiнних паперiв та фондового ринку було зареєстровано поданi Публiчним акцiонерним товариством &quot;Нацiональний депозитарiй України&quot; Правила Центрального депозитарiю цiнних паперiв (рiшення Комiсiї вiд 01.10.2013 №2092). В зв&quot;язку з цим замiсть Номеру лiцензiї або iншого документу вказано № рiшення Комiсiї, щодо реєстрацiї  Правил Центрального депозитарiю та замiсть дати видачi лiцензiї або iншого документа вказана дата прийняття рiшення Комiсiї, щодо реєстрацiї  Правил Центрального депозитарiю."/>
    <z:row OB_NAME="Товариство з обмеженою вiдповiдальнiстю &quot;Емкон-Аудит&quot;" OBEDRPOU="37153128" OB_OPF="240" OB_OBL="80000" OB_POST="03057" OB_ADRES="м.Київ" OBSTREET="вул. Євгенiї Мiрошниченко, будинок 10-Б" OB_N_GOS="4374" OB_ORG="Аудиторська Палата України" OB_D_GOS="2010-09-23T00:00:00" OB_PHONE="+380 (44) 384-12-83" OB_FAX="+380 (44) 379-16-74" VYD_DIY="Дiяльнiсть у сферi бухгалтерського облiку й аудиту; консультування з питань оподаткування" OPYS="Звiт за результатами виконання завдання з надання впененостi щодо звiту з корпоративного управлiння."/>
    <z:row OB_NAME="Державна установа &quot;Агентство з розвитку iнфраструктури фондового ринку України&quot;" OBEDRPOU="21676262" OB_OPF="425" OB_OBL="80000" OB_POST="03150" OB_ADRES="м.Київ" OBSTREET="вул. Антоновича, 51, оф. 1206" OB_N_GOS="DR/00002/APA" OB_ORG="Нацiональна комiсiя з цiнних паперiв та фондового ринку України" OB_D_GOS="2019-02-18T00:00:00" OB_PHONE="+380 (044) 287-56-70" OB_FAX="+380 (044) 287-56-73" VYD_DIY="Уповноважений надавати iнформацiйнi послуги на фондовому ринку" OPYS="Iнформацiйнi послуги на фондовому ринку"/>
  </z:DTSOBSLUG>
  <z:DTSDEAL_BA/>
  <z:DTSDEAL_BC/>
  <z:DTSDEAL_WI/>
  <z:DTSGARFIN/>
  <z:Fin-general>
    <z:DTSBP73_A>
      <z:row DATE="2021-01-01T00:00:00" DATE1="2020-12-31T00:00:00" KOATYY="8038600000" KOPFG="230" KVED="68.20" BP_CHISP="28" ADRES="03062 м.Київ, просп. Перемоги, 67" FST_OZN="1" BP1001_03="160" BP1001_04="160" BP1002_03="160" BP1002_04="160" BP1010_03="30775" BP1010_04="26366" BP1011_03="94687" BP1011_04="94868" BP1012_03="63912" BP1012_04="68502" BP1095_03="30775" BP1095_04="26366" BP1100_03="66" BP1100_04="36" BP1101_03="66" BP1101_04="36" BP1125_03="1664" BP1125_04="3163" BP1130_03="1061" BP1130_04="965" BP1135_03="97" BP1135_04="94" BP1136_03="35" BP1136_04="35" BP1155_03="6" BP1155_04="3010" BP1165_03="419" BP1165_04="3188" BP1167_03="419" BP1167_04="3188" BP1170_03="34" BP1170_04="38" BP1190_03="26" BP1190_04="3" BP1195_03="3373" BP1195_04="10497" BP1300_03="34148" BP1300_04="36863" KERIVNYK="Боярин П.I." BUHG="Степаненко К.Є." PRIM="Управлiнський персонал несе вiдповiдальнiсть за складання i достовiрне подання фiнансової звiтностi вiдповiдно до Нацiональних Положень (стандартiв) бухгалтерського облiку та за таку систему внутрiшнього контролю, яку управлiнський персонал визначає потрiбною для того, щоб забезпечити складання фiнансової звiтностi, що не мiстить суттєвих викривлень внаслiдок шахрайства або помилки."/>
    </z:DTSBP73_A>
    <z:DTSBP73_P>
      <z:row BP1400_03="3148" BP1400_04="3148" BP1405_03="32521" BP1405_04="32521" BP1420_03="-22839" BP1420_04="-17114" BP1495_03="12830" BP1495_04="18555" BP1515_03="138" BP1595_03="138" BP1610_03="151" BP1610_04="138" BP1615_03="87" BP1615_04="82" BP1620_03="335" BP1620_04="1681" BP1621_03="62" BP1621_04="1257" BP1630_03="30" BP1635_03="150" BP1635_04="14" BP1645_03="20031" BP1645_04="16117" BP1660_03="220" BP1660_04="118" BP1690_03="176" BP1690_04="158" BP1695_03="21180" BP1695_04="18308" BP1900_03="34148" BP1900_04="36863"/>
    </z:DTSBP73_P>
    <z:DTSFP73>
      <z:row DATE="2021-01-01T00:00:00" FP2000_03="26582" FP2000_04="17629" FP2050_03="9448" FP2050_04="9289" FP2090_03="17134" FP2090_04="8340" FP2120_03="113" FP2120_04="11" FP2130_03="5792" FP2130_04="4518" FP2180_03="4396" FP2180_04="3389" FP2190_03="7059" FP2190_04="444" FP2220_03="34" FP2250_03="65" FP2250_04="94" FP2270_03="46" FP2270_04="6" FP2290_03="6982" FP2290_04="344" FP2300_03="-1257" FP2300_04="-62" FP2350_03="5725" FP2350_04="282" FP2465_03="5725" FP2465_04="282" FP2500_03="616" FP2500_04="419" FP2505_03="5151" FP2505_04="3920" FP2510_03="1109" FP2510_04="805" FP2515_03="4742" FP2515_04="4174" FP2520_03="8018" FP2520_04="7878" FP2550_03="19636" FP2550_04="17196" KERIVNYK="Боярин П.I." BUHG="Степаненко К.Є." PRIM="Управлiнський персонал несе вiдповiдальнiсть за складання i достовiрне подання фiнансової звiтностi вiдповiдно до Нацiональних Положень (стандартiв) бухгалтерського облiку та за таку систему внутрiшнього контролю, яку управлiнський персонал визначає потрiбною для того, щоб забезпечити складання фiнансової звiтностi, що не мiстить суттєвих викривлень внаслiдок шахрайства або помилки."/>
    </z:DTSFP73>
    <z:DTSRK73_1>
      <z:row RK3000_03="29120" RK3000_04="22216" RK3015_03="1243" RK3015_04="4132" RK3020_04="2491" RK3025_03="34" RK3100_03="4850" RK3100_04="8805" RK3105_03="4077" RK3105_04="3135" RK3110_03="1107" RK3110_04="789" RK3115_03="7061" RK3115_04="4914" RK3116_03="62" RK3116_04="480" RK3117_03="4376" RK3117_04="2171" RK3118_03="2621" RK3118_04="2263" RK3135_03="3463" RK3135_04="1308" RK3150_03="87" RK3190_03="4" RK3190_04="2517" RK3195_03="9748" RK3195_04="7371" RK3205_04="12" RK3230_03="3100" RK3275_03="6100" RK3275_04="22" RK3295_03="-3000" RK3295_04="-10" RK3305_03="19814" RK3305_04="20031" RK3350_03="23728" RK3350_04="27088" RK3360_03="65" RK3360_04="94" RK3395_03="-3979" RK3395_04="-7151" RK3400_03="2769" RK3400_04="210" RK3405_03="419" RK3405_04="209" RK3415_03="3188" RK3415_04="419" DATE="2021-01-01T00:00:00" KERIVNYK="Боярин П.I." BUHG="Степаненко К.Є." PRIM="Управлiнський персонал несе вiдповiдальнiсть за складання i достовiрне подання фiнансової звiтностi вiдповiдно до Нацiональних Положень (стандартiв) бухгалтерського облiку та за таку систему внутрiшнього контролю, яку управлiнський персонал визначає потрiбною для того, щоб забезпечити складання фiнансової звiтностi, що не мiстить суттєвих викривлень внаслiдок шахрайства або помилки."/>
    </z:DTSRK73_1>
    <z:DTSRK73_2/>
    <z:DTSVK73>
      <z:row VK4000_03="3148" VK4000_04="32521" VK4000_07="-22839" VK4000_10="12830" VK4095_03="3148" VK4095_04="32521" VK4095_07="-22839" VK4095_10="12830" VK4100_07="5725" VK4100_10="5725" VK4295_07="5725" VK4295_10="5725" VK4300_03="3148" VK4300_04="32521" VK4300_07="-17114" VK4300_10="18555" DATE="2021-01-01T00:00:00" KERIVNYK="Боярин П.I." BUHG="Степаненко К.Є." PRIM="Управлiнський персонал несе вiдповiдальнiсть за складання i достовiрне подання фiнансової звiтностi вiдповiдно до Нацiональних Положень (стандартiв) бухгалтерського облiку та за таку систему внутрiшнього контролю, яку управлiнський персонал визначає потрiбною для того, щоб забезпечити складання фiнансової звiтностi, що не мiстить суттєвих викривлень внаслiдок шахрайства або помилки."/>
    </z:DTSVK73>
    <z:DTSBP73K_A/>
    <z:DTSBP73K_P/>
    <z:DTSFP73K/>
    <z:DTSRK73K_1/>
    <z:DTSRK73K_2/>
    <z:DTSVK73K/>
    <z:DTSIFRSPRIM/>
  </z:Fin-general>
  <z:DTSAUDITINFO/>
  <z:DTSREPCONS>
    <z:row REPCONS="Генеральний директор Боярин П.I. повiдомляє про те, що наскiльки це йому вiдомо рiчна фiнансова звiтнiсть пiдготовлена вiдповiдно до стандартiв бухгалтерського облiку, що вимагаються згiдно iз Законом України &quot;Про бухгалтерський облiк та фiнансову звiтнiсть в Українi&quot;, мiстить достовiрне та об'єктивне подання iнформацiї про стан активiв, пасивiв, фiнансовий стан, прибутки та збитки емiтента. Звiт керiвництва включає достовiрне та об'єктивне подання iнформацiї про розвиток i здiйснення господарської дiяльностi та стан емiтента разом з описом основних ризикiв та невизначеностей, з якими емiтент стикається у своїй господарськiй дiяльностi. Юридичних осiб, якi перебувають пiд контролем емiтента немає, консолiдована фiнансова звiтнiсть не складається."/>
  </z:DTSREPCONS>
  <z:DTSAGRCORP/>
  <z:DTSAGRCONST/>
  <z:DTSOSOBLYVA>
    <z:row DT_POD="2020-04-24T00:00:00" VYD_INF="5"/>
    <z:row DT_POD="2020-04-24T00:00:00" VYD_INF="33"/>
  </z:DTSOSOBLYVA>
  <z:DTSOBLIG_IP/>
  <z:DTSROZM_IP/>
  <z:DTSZOB_IP/>
  <z:DTSZMINY_IA/>
  <z:DTSSTR_IP/>
  <z:DTSPRAVA_IA/>
  <z:DTSBORG/>
  <z:DTSVYP_IS/>
  <z:DTSRSTR_IA/>
  <z:DTSFON/>
  <z:DTSSERT_FON/>
  <z:DTSO_FON_UR/>
  <z:DTSO_FON_FZ/>
  <z:DTSOFON_ALL/>
  <z:DTSCHA_FON/>
  <z:DTSPRAV_FON/>
</z:root>
